[
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2023/08/pesquisadores-enlouquecem-ia-e-derrubam-travas-de-seguranca-contra-violencia.shtml",
        "title": "\n                                                        Pesquisadores 'enlouquecem' IA e derrubam travas de seguran\u00e7a contra viol\u00eancia                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.ago.2023 \u00e0s 19h46                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2023/07/apple-testa-chatgpt-proprio-para-integra-lo-a-iphone-e-ipad-diz-agencia.shtml",
        "title": "\n                                                        Apple testa ChatGPT pr\u00f3prio para integr\u00e1-lo a iPhone e iPad, diz ag\u00eancia                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.jul.2023 \u00e0s 15h21                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/07/os-10-trabalhos-com-maior-potencial-de-crescimento.shtml",
        "title": "\n                                                        Os 10 trabalhos com maior potencial de crescimento                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.jul.2023 \u00e0s 12h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/07/iva-do-brasil-pode-ir-a-28-e-ser-o-maior-do-mundo-segundo-pesquisa-do-ipea.shtml",
        "title": "\n                                                        IVA do Brasil pode ir a 28% e ser o maior do mundo, segundo pesquisa do Ipea                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.jul.2023 \u00e0s 18h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2023/07/qual-e-a-aliquota.shtml",
        "title": "\n                                                        Qual \u00e9 a al\u00edquota?                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.jul.2023 \u00e0s 10h40                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Samuel Pess\u00f4a"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/07/brecha-na-reforma-tributaria-pode-reduzir-tributo-para-compra-de-armas-e-preocupa-governo.shtml",
        "title": "\n                                                        Brecha na Reforma Tribut\u00e1ria pode reduzir tributo para compra de armas                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jul.2023 \u00e0s 12h56                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/07/governo-quer-taxar-todos-os-usuarios-de-internet-para-bancar-agencia-de-ciberseguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        GSI prop\u00f5e taxar usu\u00e1rios de internet e ministro desautoriza ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.jul.2023 \u00e0s 15h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2023/07/chinesa-investiga-se-marido-preso-era-blogueiro-anonimo-contra-o-regime-de-xi-jinping.shtml",
        "title": "\n                                                        Chinesa investiga se marido preso era blogueiro an\u00f4nimo contra regime de Xi Jinping                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.jul.2023 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/07/relator-amplia-excecoes-na-reforma-tributaria-e-contempla-de-igreja-a-clube-de-futebol.shtml",
        "title": "\n                                                        Relator amplia exce\u00e7\u00f5es na Reforma Tribut\u00e1ria e contempla de igreja a clube de futebol                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.jul.2023 \u00e0s 17h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2023/06/juizes-devem-usar-inteligencia-artificial-para-fundamentar-decisoes-sim.shtml",
        "title": "\n                                                        Ju\u00edzes devem usar intelig\u00eancia artificial para fundamentar decis\u00f5es? SIM                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.jun.2023 \u00e0s 22h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2023/05/golpe-com-deepfake-na-china-aumenta-preocupacao-sobre-uso-da-ia.shtml",
        "title": "\n                                                        Golpe com deepfake na China aumenta preocupa\u00e7\u00e3o sobre uso da IA                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.mai.2023 \u00e0s 15h58                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/05/governo-quer-mudar-regras-de-concursos-publicos-veja-5-novidades.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo quer mudar regras de concursos p\u00fablicos: veja 5 novidades                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.mai.2023 \u00e0s 9h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/05/governo-lula-quer-mudar-regras-para-concursos-publicos.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo Lula quer mudar regras para concursos p\u00fablicos                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.mai.2023 \u00e0s 14h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2023/04/tribunal-libera-edital-que-preve-implantacao-de-reconhecimento-facial-em-sao-paulo.shtml",
        "title": "\n                                                        Tribunal libera edital que prev\u00ea implanta\u00e7\u00e3o de reconhecimento facial em S\u00e3o Paulo                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.abr.2023 \u00e0s 14h42                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/04/elon-musk-reage-com-exclamacao-sobre-urgencia-em-pl-das-fake-news.shtml",
        "title": "\n                                                        Elon Musk reage com exclama\u00e7\u00e3o sobre urg\u00eancia em PL das Fake News                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.abr.2023 \u00e0s 11h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/04/camara-aprova-urgencia-que-acelera-votacao-do-pl-das-fake-news.shtml",
        "title": "\n                                                        C\u00e2mara aprova urg\u00eancia que acelera vota\u00e7\u00e3o do PL das Fake News                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.abr.2023 \u00e0s 19h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/04/tse-propoe-usar-pl-das-fake-news-para-tirar-conteudos-e-contas-do-ar-sem-notificar-usuario.shtml",
        "title": "\n                                                        TSE prop\u00f5e usar PL das Fake News para tirar conte\u00fados e contas do ar sem notificar usu\u00e1rio                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.abr.2023 \u00e0s 17h41                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/04/concurso-do-serpro-tem-salario-de-r-9000-e-602-vagas-saiba-mais.shtml",
        "title": "\n                                                        Concurso do Serpro tem sal\u00e1rio de R$ 9.000 e 602 vagas; saiba mais                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.abr.2023 \u00e0s 17h03                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2023/04/dino-diz-que-plataformas-estao-colaborando-contra-ataques-mas-reitera-ameaca-de-sancoes.shtml",
        "title": "\n                                                        Dino diz que plataformas est\u00e3o colaborando contra ataques, mas reitera amea\u00e7a de san\u00e7\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.abr.2023 \u00e0s 19h58                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/luisfranciscocarvalhofilho/2023/03/espionagem-e-corrupcao-caminham-de-maos-dadas.shtml",
        "title": "\n                                                        Espionagem e corrup\u00e7\u00e3o caminham de m\u00e3os dadas                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mar.2023 \u00e0s 18h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Lu\u00eds Francisco Carvalho Filho"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/03/americanas-e-suspensa-do-instituto-ethos.shtml",
        "title": "\n                                                        Americanas \u00e9 suspensa do Instituto Ethos                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.mar.2023 \u00e0s 18h41                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/03/industria-da-defesa-tentou-contratar-generais-ex-ministros-de-bolsonaro.shtml",
        "title": "\n                                                        Ind\u00fastria da defesa tentou contratar generais ex-ministros de Bolsonaro                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.mar.2023 \u00e0s 13h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/02/contratacoes-em-tecnologia-encerram-2022-com-dezembro-terrivel.shtml",
        "title": "\n                                                        Contrata\u00e7\u00f5es em tecnologia encerram 2022 com 'dezembro terr\u00edvel'                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.fev.2023 \u00e0s 23h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/02/proteja-seu-cartao-e-evite-fraudes-neste-carnaval.shtml",
        "title": "\n                                                        Proteja seu cart\u00e3o e evite fraudes neste Carnaval                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.fev.2023 \u00e0s 4h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2023/02/vagas-em-tecnologia-ainda-estao-em-alta-entenda-cenario-em-meio-a-demissoes.shtml",
        "title": "\n                                                        Vagas em tecnologia ainda est\u00e3o em alta? Entenda cen\u00e1rio em meio a demiss\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.fev.2023 \u00e0s 17h35                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/02/governo-lula-decide-transferir-abin-para-casa-civil.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo Lula decide transferir Abin para Casa Civil                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.fev.2023 \u00e0s 19h31                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/ciencia-fundamental/2023/02/o-inverno-quantico-esta-a-caminho.shtml",
        "title": "\n                                                        O inverno qu\u00e2ntico est\u00e1 a caminho                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.fev.2023 \u00e0s 7h03                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Ci\u00eancia Fundamental"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/02/a-vida-pos-demissao-de-profissionais-de-tecnologia-no-brasil.shtml",
        "title": "\n                                                        A vida p\u00f3s-demiss\u00e3o de profissionais de tecnologia no Brasil                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.fev.2023 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/02/americanas-afasta-toda-a-diretoria-em-investigacao-de-escandalo-contabil.shtml",
        "title": "\n                                                        Americanas afasta toda a diretoria ap\u00f3s investiga\u00e7\u00e3o de esc\u00e2ndalo cont\u00e1bil                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.fev.2023 \u00e0s 19h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/auditorias-recusam-nomeacao-para-periciar-emails-da-americanas.shtml",
        "title": "\n                                                        Auditorias recusam nomea\u00e7\u00e3o para periciar emails da Americanas                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.jan.2023 \u00e0s 19h22                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/credores-da-americanas-financiamentos-do-bndes-no-exterior-cibercrimes-e-o-que-importa-no-mercado.shtml",
        "title": "\n                                                        Credores da Americanas, financiamentos do BNDES no exterior, cibercrimes e o que importa no mercado                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.jan.2023 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2023/01/cibercriminosos-do-brasil-buscam-protagonismo-em-fraudes-bancarias.shtml",
        "title": "\n                                                        Cibercriminosos do Brasil buscam protagonismo em fraudes banc\u00e1rias                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.jan.2023 \u00e0s 14h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2023/01/ameacas-no-metaverso-e-inteligencia-artificial-sao-desafios-na-ciberseguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        Amea\u00e7as no metaverso e intelig\u00eancia artificial s\u00e3o desafios na ciberseguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.jan.2023 \u00e0s 14h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/heranca-do-governo-bolsonaro-e-mantida-na-receita-federal-e-incomoda-servidores.shtml",
        "title": "\n                                                        Heran\u00e7a do governo Bolsonaro \u00e9 mantida na Receita Federal e incomoda servidores                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.jan.2023 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/12/inteligencia-artificial-ajuda-a-evitar-mortes-segundo-hospitais.shtml",
        "title": "\n                                                        Intelig\u00eancia artificial ajuda a evitar mortes, segundo hospitais                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.dez.2022 \u00e0s 6h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/11/procuradoria-pede-apuracao-sobre-arquivos-de-computadores-do-planalto.shtml",
        "title": "\n                                                        Procuradoria pede apura\u00e7\u00e3o sobre arquivos de computadores do Planalto                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.nov.2022 \u00e0s 19h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/11/elon-musk-adverte-sobre-possivel-falencia-do-twitter.shtml",
        "title": "\n                                                        Elon Musk adverte sobre poss\u00edvel fal\u00eancia do Twitter                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.nov.2022 \u00e0s 11h59                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://aovivo.folha.uol.com.br/mercado/2022/11/01/6226-dolar-empresas-e-bolsas-acompanhe-ao-vivo-o-mercado.shtml#post421891",
        "title": "\n                                                        Chefe de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o do Twitter deixa cargo                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.nov.2022 \u00e0s 17h35                                                        ",
        "newspaper_section": "Ao Vivo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2022/10/tecnologia-e-mercado-financeiro-estao-entre-as-carreiras-em-alta-em-2023-veja-lista.shtml",
        "title": "\n                                                        Tecnologia e mercado financeiro est\u00e3o entre as carreiras em alta em 2023; veja lista                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.out.2022 \u00e0s 19h23                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/09/partido-de-bolsonaro-questiona-urnas-as-vesperas-da-eleicao-mas-faz-jogo-duplo-e-acena-a-tse.shtml",
        "title": "\n                                                        Partido de Bolsonaro questiona urnas \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o, e TSE chama relat\u00f3rio de mentiroso                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.set.2022 \u00e0s 17h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/09/entenda-as-etapas-de-fiscalizacao-e-auditoria-das-urnas-eletronicas.shtml",
        "title": "\n                                                        Entenda as etapas de fiscaliza\u00e7\u00e3o e auditoria das urnas eletr\u00f4nicas                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.set.2022 \u00e0s 4h05                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/09/como-funciona-a-totalizacao-dos-votos-e-o-que-sao-os-boletins-de-urna.shtml",
        "title": "\n                                                        Como funciona a totaliza\u00e7\u00e3o dos votos e o que s\u00e3o os boletins de urna                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.set.2022 \u00e0s 4h05                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/09/uber-investiga-suposto-ataque-hacker-em-seus-sistemas.shtml",
        "title": "\n                                                        Uber investiga suposto ataque hacker em seus sistemas                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2022 \u00e0s 17h57                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/09/tcu-fara-checagem-de-mais-de-4-mil-urnas-no-dia-da-eleicao.shtml",
        "title": "\n                                                        TCU far\u00e1 checagem paralela de mais de 4.000 urnas no dia da elei\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2022 \u00e0s 14h50                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/09/tecnologia-pode-ajudar-3-milhoes-de-brasileiros-sem-registro-civil.shtml",
        "title": "\n                                                        Tecnologia pode ajudar 3 milh\u00f5es de brasileiros sem registro civil                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.set.2022 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/09/bancos-culpam-vitimas-por-golpes-dizem-orgaos-de-defesa-do-consumidor.shtml",
        "title": "\n                                                        Bancos culpam v\u00edtimas por golpes, dizem \u00f3rg\u00e3os de defesa do consumidor                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.set.2022 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://aovivo.folha.uol.com.br/f5/2022/05/23/6149-cara-e-coragem-acompanhe-aqui-todos-os-resumos-as-noticias-e-os-bastidores-da-novela.shtml#post419250",
        "title": "\n                                                        'Cara e Coragem': Danilo prop\u00f5e achar m\u00e3e de Rebeca com detetive                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.set.2022 \u00e0s 8h27                                                        ",
        "newspaper_section": "Ao Vivo - F5"
    },
    {
        "link": "https://estudio.folha.uol.com.br/ibm-brasil/2022/09/tecnologia-permite-que-pessoas-recebam-pela-comercializacao-de-seus-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Conte\u00c3\u00bado patrocinado: Tecnologia permite que pessoas recebam pela comercializa\u00e7\u00e3o de seus dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.set.2022 \u00e0s 17h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Est\u00fadio Folha - IBM Brasil"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/08/fecomerciosp-debate-aprimoramento-da-lgpd-com-magistrados-do-trabalho.shtml",
        "title": "\n                                                        FecomercioSP debate aprimoramento da LGPD com magistrados do trabalho                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.ago.2022 \u00e0s 14h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Painel"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/07/ministerio-da-defesa-repete-bolsonaro-e-de-novo-poe-em-duvida-seguranca-das-urnas.shtml",
        "title": "\n                                                        Minist\u00e9rio da Defesa repete Bolsonaro e de novo p\u00f5e em d\u00favida seguran\u00e7a das urnas                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jul.2022 \u00e0s 13h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/07/tse-tem-estrutura-para-garantir-seguranca-das-urnas-afirma-tcu-em-auditoria.shtml",
        "title": "\n                                                        TSE tem estrutura para garantir seguran\u00e7a das urnas, afirma TCU em auditoria                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.jul.2022 \u00e0s 16h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/07/equipes-de-ciberseguranca-no-brasil-ainda-sao-pequenas-aponta-pesquisa.shtml",
        "title": "\n                                                        Equipes de ciberseguran\u00e7a no Brasil ainda s\u00e3o pequenas, aponta pesquisa                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.jul.2022 \u00e0s 18h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2022/06/chegada-do-5g-impulsiona-empregos-na-area-de-tecnologia.shtml",
        "title": "\n                                                        Chegada do 5G impulsiona empregos na \u00e1rea de tecnologia                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.jun.2022 \u00e0s 15h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://fotografia.folha.uol.com.br/galerias/1736347798085853-saiba-quais-serao-os-profissionais-mais-procurados-para-trabalhar-com-5g#foto-1736357409717663",
        "title": "\n                                                                                                                                5G no mercado de trabalho: saiba quais ser\u00e3o os profissionais procurados                                                            ",
        "date": "\n                                                                    22.jun.2022 \u00e0s 13h43                                                                ",
        "newspaper_section": "FotoFolha - FotoFolha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/novo-em-folha/2022/06/espm-oferece-curso-gratuito-sobre-periodo-eleitoral-para-jornalistas.shtml",
        "title": "\n                                                        ESPM oferece curso gratuito sobre per\u00edodo eleitoral para jornalistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.jun.2022 \u00e0s 13h17                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Novo em Folha"
    },
    {
        "link": "https://aovivo.folha.uol.com.br/mercado/2022/06/01/6158-bolsas-dolar-e-empresas-acompanhe-ao-vivo-o-mercado.shtml#post417336",
        "title": "\n                                                        Oracle manter\u00e1 seguros dados dos usu\u00e1rios dos EUA, diz TikTok                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.jun.2022 \u00e0s 12h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Ao Vivo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/05/tiktok-compartilha-dados-de-carteiras-de-motorista-enderecos-e-fotos-saiba-como-app-trata-informacoes.shtml",
        "title": "\n                                                        TikTok compartilha dados de carteiras de motorista, endere\u00e7os e fotos; saiba como app trata informa\u00e7\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.mai.2022 \u00e0s 8h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/05/entenda-a-proposta-de-regulamentacao-de-criptoativos-que-vai-para-a-camara.shtml",
        "title": "\n                                                        Entenda a proposta de regulamenta\u00e7\u00e3o de criptoativos que vai para a C\u00e2mara                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.mai.2022 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://aovivo.folha.uol.com.br/mercado/2022/05/02/6125-bolsas-dolar-e-empresas-acompanhe-ao-vivo-o-mercado.shtml#post416202",
        "title": "\n                                                        B3 fecha parceria com Microsoft e Oracle para migra\u00e7\u00e3o dos sistemas para a nuvem                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.mai.2022 \u00e0s 12h52                                                        ",
        "newspaper_section": "Ao Vivo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/bom-pra-cachorro/2022/05/cao-farejador-patron-e-homenageado-com-medalha-na-ucrania.shtml",
        "title": "\n                                                        C\u00e3o farejador Patron \u00e9 homenageado com medalha na Ucr\u00e2nia                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.mai.2022 \u00e0s 15h48                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Bom Pra Cachorro"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/05/em-meio-a-ataques-de-bolsonaro-tcu-quer-antecipar-relatorio-sobre-a-urna-eletronica.shtml",
        "title": "\n                                                        Em meio a ataques de Bolsonaro, TCU quer antecipar relat\u00f3rio sobre a urna eletr\u00f4nica                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.mai.2022 \u00e0s 18h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Painel"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/04/bolsonaro-forcas-armadas-e-tse-tem-idas-e-vindas-sobre-seguranca-das-urnas-entenda.shtml",
        "title": "\n                                                        Bolsonaro, For\u00e7as Armadas e TSE t\u00eam idas e vindas sobre seguran\u00e7a das urnas; entenda                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.abr.2022 \u00e0s 4h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/04/senado-aprova-regulamentacao-de-operacoes-com-criptomoedas.shtml",
        "title": "\n                                                        Senado aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es com criptomoedas                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.abr.2022 \u00e0s 20h46                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2022/04/procura-por-emprego-expoe-pessoas-a-golpes-de-vagas-falsas.shtml",
        "title": "\n                                                        Comuns no com\u00e9rcio, golpes online chegam \u00e0s vagas de emprego                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.abr.2022 \u00e0s 10h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/04/seguranca-digital-deve-estar-presente-em-todos-os-setores-de-uma-empresa.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a digital deve estar presente em todos os setores de uma empresa                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.abr.2022 \u00e0s 18h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/04/conheca-a-disputa-das-gangues-hackers-por-regates-bilionarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a a disputa das gangues hackers por resgates bilion\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.abr.2022 \u00e0s 13h22                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/04/grupos-de-cibercrime-se-profissionalizam-e-lucro-dispara.shtml",
        "title": "\n                                                        Grupos de cibercrime se profissionalizam e lucro dispara                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.abr.2022 \u00e0s 16h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/bom-pra-cachorro/2022/03/patron-o-cao-farejador-que-ajudou-a-encontrar-mais-de-90-bombas-na-ucrania.shtml",
        "title": "\n                                                        Patron, o c\u00e3o farejador que ajudou a encontrar mais de 90 bombas na Ucr\u00e2nia                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.mar.2022 \u00e0s 3h29                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Bom Pra Cachorro"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/03/ciberataques-mais-sofisticados-contra-ucrania-estao-por-vir-aponta-empresa-russa.shtml",
        "title": "\n                                                        Ciberataques mais sofisticados contra Ucr\u00e2nia est\u00e3o por vir, aponta empresa russa                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.mar.2022 \u00e0s 15h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/03/subsecretario-da-receita-pediu-devassa-sobre-apuracoes-contra-cla-bolsonaro-e-queiroz.shtml",
        "title": "\n                                                        Subsecret\u00e1rio da Receita pediu devassa sobre apura\u00e7\u00f5es contra cl\u00e3 Bolsonaro e Queiroz                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.mar.2022 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/03/em-mundo-de-ciberguerra-e-ameacas-virtuais-muitos-dispositivos-online-sao-perigo-do-5g.shtml",
        "title": "\n                                                        ",
        "date": "\n                                                            03.mar.2022 \u00e0s 15h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/02/regulamentacao-de-criptomoedas-nao-deve-evitar-lavagem-de-dinheiro-dizem-especialistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Regulamenta\u00e7\u00e3o de criptomoedas n\u00e3o deve evitar lavagem de dinheiro, dizem especialistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.fev.2022 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/02/entenda-o-projeto-que-regulamenta-operacoes-com-criptomoedas.shtml",
        "title": "\n                                                        Entenda o projeto que regulamenta opera\u00e7\u00f5es com criptomoedas                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.fev.2022 \u00e0s 20h34                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/02/caso-americanas-escancara-despreparo-para-lidar-com-ciberseguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        Caso Americanas escancara despreparo para lidar com ciberseguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.fev.2022 \u00e0s 17h54                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/02/flavio-bolsonaro-mobilizou-receita-contra-caso-da-rachadinha-mostram-documentos-ineditos.shtml",
        "title": "\n                                                        Fl\u00e1vio Bolsonaro mobilizou Receita contra caso da 'rachadinha', mostram documentos in\u00e9ditos                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.fev.2022 \u00e0s 4h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/cecilia-machado/2022/01/paises-desenvolvidos-investem-cada-vez-mais-em-ciencia-engenharia-e-matematica.shtml",
        "title": "\n                                                        Pa\u00edses desenvolvidos investem cada vez mais em ci\u00eancia, engenharia e matem\u00e1tica                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.jan.2022 \u00e0s 21h45                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Cecilia Machado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2022/01/pos-graduacao-em-ciberseguranca-ve-demanda-crescer-apos-roubos-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em ciberseguran\u00e7a v\u00ea demanda crescer ap\u00f3s roubos de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.jan.2022 \u00e0s 10h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2022/01/saiba-quais-serao-as-carreiras-em-alta-em-2022-segundo-pesquisa.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba quais ser\u00e3o as carreiras em alta em 2022, segundo pesquisa                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.jan.2022 \u00e0s 10h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/01/mercado-aberto.shtml",
        "title": "\n                                                        Mercado aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.jan.2022 \u00e0s 21h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://aovivo.folha.uol.com.br/mercado/2022/01/01/6097-bolsas-dolar-e-empresas-acompanhe-ao-vivo-o-mercado.shtml#post412553",
        "title": "\n                                                        Morgan Stanley pagar\u00e1 US$ 60 mi para encerrar processo de prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            2.jan.2022 \u00e0s 17h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Ao Vivo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/12/governo-vai-cobrar-relatorios-sobre-redes-sociais-de-orgaos-publicos-e-rastrear-autores-de-posts.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo vai cobrar relat\u00f3rio de redes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e rastrear autores de posts                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.dez.2021 \u00e0s 17h54                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2021/12/ciberataque-sofrido-pelo-ministerio-da-saude-e-prenuncio-de-2022.shtml",
        "title": "\n                                                        Ciberataque sofrido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u00e9 pren\u00fancio de 2022                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.dez.2021 \u00e0s 10h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mpme/2021/12/saiba-como-proteger-o-seu-negocio-de-ataques-hackers.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba como proteger o seu neg\u00f3cio de ataques hackers                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.dez.2021 \u00e0s 10h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mpme"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/12/sp-suspende-envio-de-dados-sobre-vacina-apos-ataque-hacker.shtml",
        "title": "\n                                                        SP suspende envio de dados sobre vacina ap\u00f3s ataque hacker                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.dez.2021 \u00e0s 13h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/12/criminosos-vendem-senhas-que-permitem-alterar-cadastro-do-sus.shtml",
        "title": "\n                                                        Criminosos vendem senhas que permitem alterar cadastro do SUS                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.dez.2021 \u00e0s 11h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/11/violacao-de-seguranca-da-godaddy-expoe-dados-de-usuarios-do-wordpress.shtml",
        "title": "\n                                                        Viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a da GoDaddy exp\u00f5e dados de usu\u00e1rios do WordPress                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.nov.2021 \u00e0s 14h14                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/11/ranking-de-vagas-mostra-brasil-preso-em-armadilha-de-baixa-produtividade-veja-profissoes.shtml",
        "title": "\n                                                        Ranking de vagas mostra Brasil preso em armadilha de baixa produtividade; veja profiss\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.nov.2021 \u00e0s 12h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/11/gsi-teme-que-empresas-descumpram-regra-sobre-aquisicao-de-equipamentos-do-5g.shtml",
        "title": "\n                                                        GSI teme que empresas descumpram regra sobre aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos do 5G                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.nov.2021 \u00e0s 15h48                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/11/bloquear-a-tecnologia-na-tentativa-de-proteger-as-criancas-pode-sair-pela-culatra-diz-especialista.shtml",
        "title": "\n                                                        Bloquear a tecnologia na tentativa de proteger as crian\u00e7as pode sair pela culatra, diz especialista                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.nov.2021 \u00e0s 11h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/11/transparencia-sob-ataque.shtml",
        "title": "\n                                                        Transpar\u00eancia sob ataque                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.nov.2021 \u00e0s 8h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/10/patria-entra-no-setor-de-ciberseguranca-com-investimento-de-us-250-milhoes.shtml",
        "title": "\n                                                        P\u00e1tria entra no setor de ciberseguran\u00e7a com investimento de US$ 250 milh\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.out.2021 \u00e0s 4h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/antonio-jose-pereira/2021/10/a-saude-brasileira-e-alvo-de-crimes-ciberneticos-e-precisa-se-preparar.shtml",
        "title": "\n                                                        A sa\u00fade brasileira \u00e9 alvo de crimes cibern\u00e9ticos e precisa se preparar                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.out.2021 \u00e0s 23h22                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Antonio Jos\u00e9 Pereira"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/10/bc-diz-ter-implementado-mecanismos-complementares-de-seguranca-apos-vazamento-de-chaves-pix.shtml",
        "title": "\n                                                        BC diz ter implementado mecanismos complementares de seguran\u00e7a ap\u00f3s vazamento de chaves Pix                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.out.2021 \u00e0s 18h07                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/policia-de-sao-paulo-investiga-golpes-sequestram-contas-do-instagram.shtml",
        "title": "\n                                                        Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo investiga golpes de sequestros de contas do Instagram                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.set.2021 \u00e0s 13h51                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - S\u00e3o Paulo"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/tecnologia-e-prontuario-eletronico-por-uma-saude-mais-plural.shtml",
        "title": "\n                                                        Tecnologia e prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico por uma sa\u00fade mais plural                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.set.2021 \u00e0s 13h25                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/com-mais-xi-e-menos-games-china-impoe-novas-regulacoes-sobre-a-internet.shtml",
        "title": "\n                                                        Com mais Xi e menos games, China imp\u00f5e novas regula\u00e7\u00f5es sobre a internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.set.2021 \u00e0s 15h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2021/08/empresas-abrem-processos-de-selecao-para-vagas-efetivas-trainees-e-estagios-veja-lista.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas abrem processos de sele\u00e7\u00e3o para vagas efetivas, trainees e est\u00e1gios; veja lista                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.ago.2021 \u00e0s 12h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://estudio.folha.uol.com.br/estudio/2021/08/mercado-de-trabalho-valoriza-aprendizado-continuo.shtml",
        "title": "\n                                                        Conte\u00c3\u00bado patrocinado: Mercado de trabalho valoriza aprendizado cont\u00ednuo                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.ago.2021 \u00e0s 18h18                                                        ",
        "newspaper_section": "Est\u00fadio Folha - Est\u00fadio Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/08/ransomware-dispara-e-seguranca-digital-vira-prioridade-de-governos-e-empresas.shtml",
        "title": "\n                                                        Ransomware dispara e seguran\u00e7a digital vira prioridade de governos e empresas                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.ago.2021 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/08/como-evitar-perder-dinheiro-do-pix-para-bandidos.shtml",
        "title": "\n                                                        Como evitar perder dinheiro do Pix para bandidos                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.ago.2021 \u00e0s 20h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Grana"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/08/china-avalia-exigir-controle-de-dados-de-empresas-que-quiserem-listar-acoes-nos-eua-diz-agencia.shtml",
        "title": "\n                                                        China avalia exigir controle de dados de empresas que quiserem listar a\u00e7\u00f5es nos EUA, diz ag\u00eancia                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.ago.2021 \u00e0s 13h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2021/08/apple-e-o-paradoxo-da-privacidade.shtml",
        "title": "\n                                                        Apple e o paradoxo da privacidade                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.ago.2021 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2021/07/empresas-usam-games-e-olimpiadas-para-promover-engajamento-da-equipe.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas usam games e Olimp\u00edadas para promover engajamento da equipe                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.jul.2021 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Semin\u00e1rios Folha"
    },
    {
        "link": "https://blogdofred.blogfolha.uol.com.br/?p=50117",
        "title": "\n                                                        Tribunal lan\u00e7a aplicativo para consulta sobre a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.jul.2021 \u00e0s 21h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Frederico Vasconcelos"
    },
    {
        "link": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/07/prepare-se-para-se-dar-bem-no-concurso-do-banco-do-brasil.shtml",
        "title": "\n                                                        Prepare-se para se dar bem no concurso do Banco do Brasil                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.jul.2021 \u00e0s 23h16                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Grana"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marcos-de-vasconcellos/2021/06/os-hackers-vao-tirar-mais-dinheiro-dos-seus-investimentos.shtml",
        "title": "\n                                                        Os hackers v\u00e3o tirar mais dinheiro dos seus investimentos                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.jun.2021 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Marcos de Vasconcellos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/06/juiz-nega-a-flavio-bolsonaro-acesso-a-dados-de-investigacoes-contra-ele-rastreados-pela-receita.shtml",
        "title": "\n                                                        Juiz nega a Fl\u00e1vio Bolsonaro acesso a dados de investiga\u00e7\u00f5es contra ele rastreados pela Receita                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.jun.2021 \u00e0s 18h05                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/06/flavio-bolsonaro-entra-na-justica-para-obter-dados-de-investigacoes-contra-ele-rastreados-pela-receita.shtml",
        "title": "\n                                                        Fl\u00e1vio Bolsonaro entra na Justi\u00e7a para obter dados de investiga\u00e7\u00f5es contra ele rastreados pela Receita                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.jun.2021 \u00e0s 13h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/06/usuario-de-whatsapp-tem-privacidade-mais-protegida-na-europa.shtml",
        "title": "\n                                                        Usu\u00e1rio de WhatsApp tem privacidade mais protegida na Europa                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.jun.2021 \u00e0s 16h42                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mpme/2021/05/10-dicas-para-reduzir-o-risco-de-vazamento-de-dados-na-sua-empresa.shtml",
        "title": "\n                                                        10 dicas para reduzir o risco de vazamento de dados na sua empresa                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.mai.2021 \u00e0s 12h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mpme"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2021/05/parem-de-usar-meu-video-sobre-urnas-eletronicas.shtml",
        "title": "\n                                                        Parem de usar meu v\u00eddeo sobre urnas eletr\u00f4nicas                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.mai.2021 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2021/05/veja-processos-seletivos-para-estagio-trainee-e-emprego-para-universitarios-e-recem-formados.shtml",
        "title": "\n                                                        Veja processos seletivos para est\u00e1gio, trainee e emprego para universit\u00e1rios e rec\u00e9m-formados                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.mai.2021 \u00e0s 15h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/05/plataforma-premia-hacker-do-bem-que-encontra-falha-em-sistemas-de-empresas.shtml",
        "title": "\n                                                        Plataforma premia hacker do bem que encontra falha em sistemas de empresas                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.mai.2021 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/05/promotoria-apura-prisao-feita-por-pms-sem-mandado-em-ato-com-bolsonaristas-em-bh.shtml",
        "title": "\n                                                        Promotoria apura pris\u00e3o sem mandado feita por PMs em ato com bolsonaristas em BH                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.mai.2021 \u00e0s 13h27                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/05/video-pms-sem-mandado-prendem-homem-em-casa-sob-suspeita-de-atirar-ovos-em-bolsonaristas-em-bh.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00eddeo: PMs sem mandado prendem homem em casa sob suspeita de atirar ovos em bolsonaristas em BH                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.mai.2021 \u00e0s 8h29                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/rogeriogentile/2021/04/justica-de-sao-paulo-quebra-o-sigilo-de-lista-de-vacinados.shtml",
        "title": "\n                                                        Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo quebra o sigilo de lista de vacinados                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.abr.2021 \u00e0s 12h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Rog\u00e9rio Gentile"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/02/dados-vazados-podem-render-r-808-milhoes-ao-criminoso.shtml",
        "title": "\n                                                        Dados vazados podem render R$ 80,8 milh\u00f5es ao criminoso                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.fev.2021 \u00e0s 21h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2021/01/ataque-hacker-que-atingiu-microsoft-e-setor-militar-dos-eua-destroi-ilusao-de-seguranca-na-rede.shtml",
        "title": "\n                                                        Ataque hacker que atingiu Microsoft e setor militar dos EUA destr\u00f3i ilus\u00e3o de seguran\u00e7a na rede                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jan.2021 \u00e0s 8h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustr\u00edssima"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2020/11/setores-de-varejo-e-de-pagamentos-correm-para-se-adaptar-ao-open-banking.shtml",
        "title": "\n                                                        Setores de varejo e de pagamentos correm para se adaptar ao open banking                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.nov.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Semin\u00e1rios Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/11/setores-de-varejo-e-de-pagamentos-correm-para-se-adaptar-ao-open-banking.shtml",
        "title": "\n                                                        Setores de varejo e de pagamentos correm para se adaptar ao open banking                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.nov.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/11/seguranca-ao-armazenar-dado-sustenta-open-banking.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a ao armazenar dado sustenta open banking                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.nov.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/justificativas-dos-eleitores-nao-podem-ser-transformadas-em-votos-validos-como-sugere-tuite.shtml",
        "title": "\n                                                        Justificativas dos eleitores n\u00e3o podem ser transformadas em votos v\u00e1lidos, como sugere tu\u00edte                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.nov.2020 \u00e0s 23h35                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2020/10/tire-10-duvidas-sobre-o-pix-novo-sistema-de-pagamentos-instantaneos.shtml",
        "title": "\n                                                        Tire 10 d\u00favidas sobre o Pix, novo sistema de pagamentos instant\u00e2neos                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.nov.2020 \u00e0s 14h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Grana"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/11/apesar-de-atritos-no-governo-bolsonaro-diz-que-itamaraty-e-agricultura-falam-a-mesma-lingua.shtml",
        "title": "\n                                                        Apesar de atritos no governo, Bolsonaro diz que Itamaraty e Agricultura 'falam a mesma l\u00edngua'                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.nov.2020 \u00e0s 11h33                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/11/brasil-eua-e-japao-planejam-assinar-declaracao-para-defender-seguranca-nas-redes-e-limitar-huawei.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasil, EUA e Jap\u00e3o planejam assinar declara\u00e7\u00e3o para defender seguran\u00e7a nas redes e limitar Huawei                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.nov.2020 \u00e0s 12h05                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2020/10/agencias-preparam-teste-de-redes-privadas-de-5g-para-uso-empresarial.shtml",
        "title": "\n                                                        Ag\u00eancias preparam teste de redes privadas de 5G para uso empresarial                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.out.2020 \u00e0s 17h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Painel S.A."
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2020/10/brasil-vive-epidemia-de-ataque-virtual.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasil vive epidemia de ataque virtual                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.out.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/10/comissao-do-senado-aprova-diretores-da-autoridade-nacional-de-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Comiss\u00e3o do Senado aprova diretores da Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.out.2020 \u00e0s 19h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/10/presenca-militar-em-autoridade-de-dados-reduz-autonomia-em-relacao-ao-governo-dizem-especialistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Presen\u00e7a militar em autoridade de dados reduz autonomia em rela\u00e7\u00e3o ao governo, dizem especialistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.out.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/10/bolsonaro-nomeia-tres-militares-para-autoridade-de-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Bolsonaro nomeia tr\u00eas militares para autoridade de prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.out.2020 \u00e0s 21h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://estudio.folha.uol.com.br/mastercard/2020/09/com-nossa-tecnologia-podemos-facilitar-a-vida-de-pessoas-empresas-e-governos-diz-presidente-da-mastercard.shtml",
        "title": "\n                                                        Conte\u00c3\u00bado patrocinado: Com nossa tecnologia, podemos facilitar a vida de pessoas, empresas e governos, diz presidente da Mastercard                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.set.2020 \u00e0s 11h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Est\u00fadio Folha - Mastercard"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2020/09/tiktok-tenta-se-ocidentalizar-contra-barreiras-internacionais.shtml",
        "title": "\n                                                        TikTok tenta se 'ocidentalizar' contra barreiras internacionais                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.set.2020 \u00e0s 13h21                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2020/09/os-partidos-e-a-lei-geral-de-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Os partidos e a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.set.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/08/empresas-correm-para-se-adequar-a-lei-de-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas correm para se adequar \u00e0 lei de prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.ago.2020 \u00e0s 8h06                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/08/com-gastos-em-xeque-tj-sp-blinda-informacoes-e-tem-transparencia-questionada.shtml",
        "title": "\n                                                        Com gastos em xeque, TJ-SP blinda informa\u00e7\u00f5es e tem transpar\u00eancia questionada                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.ago.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2020/08/problema-expoe-pornografia-em-anuncios-e-noticias-no-facebook.shtml",
        "title": "\n                                                        Problema exp\u00f5e pornografia em an\u00fancios e not\u00edcias no Facebook                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.ago.2020 \u00e0s 15h52                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/08/reviravolta-sobre-prazo-da-lei-de-protecao-de-dados-no-senado-surpreende-empresas.shtml",
        "title": "\n                                                        Reviravolta sobre prazo da lei de prote\u00e7\u00e3o de dados no Senado surpreende empresas                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.ago.2020 \u00e0s 21h45                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2020/08/telegram-lanca-videochamada-e-cresce-entre-apps-de-mensagens.shtml",
        "title": "\n                                                        Telegram lan\u00e7a videochamada e cresce entre apps de mensagens                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.ago.2020 \u00e0s 21h21                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/08/cerceamento-a-huawei-obstrui-o-progresso-e-nao-se-trata-de-seguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        Cerceamento \u00e0 Huawei obstrui o progresso e n\u00e3o se trata de seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.ago.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/07/regra-para-armazenar-cadeia-de-mensagens-do-whatsapp-pode-ser-ineficaz-em-projeto-de-fake-news-no-congresso.shtml",
        "title": "\n                                                        Regra para armazenar cadeia de mensagens do WhatsApp pode ser ineficaz em projeto de fake news no Congresso                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.jul.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/07/falta-de-punicao-para-quem-financia-fake-news-e-falha-no-texto-do-senado-diz-deputado.shtml",
        "title": "\n                                                        Falta de puni\u00e7\u00e3o para quem financia fake news \u00e9 falha no texto do Senado, diz deputado                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.jul.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2020/07/moro-participa-de-live-sobre-combate-a-corrupcao-em-meio-a-crise-da-covid-19.shtml",
        "title": "\n                                                        Moro participa de live sobre combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o em meio \u00e0 crise da Covid-19                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.jul.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - M\u00f4nica Bergamo"
    },
    {
        "link": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2020/06/tentativas-de-golpes-envolvendo-bancos-sobem-70-na-pandemia.shtml",
        "title": "\n                                                        Tentativas de golpes envolvendo bancos sobem 70% na pandemia                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.jun.2020 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Grana"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2020/06/itamaraty-quer-lancar-alianca-com-eua-e-japao-em-novo-gesto-anti-china.shtml",
        "title": "\n                                                        Itamaraty quer lan\u00e7ar alian\u00e7a com EUA e Jap\u00e3o em novo gesto anti-China                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.jun.2020 \u00e0s 18h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/ministro-da-justica-determina-que-pf-investigue-vazamento-de-supostos-dados-de-bolsonaro.shtml",
        "title": "\n                                                        Ministro da Justi\u00e7a determina que PF investigue vazamento de supostos dados de Bolsonaro                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.jun.2020 \u00e0s 12h46                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/04/zoom-corre-para-corrigir-falhas-apos-invasoes-saiba-como-se-proteger.shtml",
        "title": "\n                                                        Zoom corre para corrigir falhas ap\u00f3s invas\u00f5es; saiba como se proteger                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.abr.2020 \u00e0 1h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/04/rosa-weber-suspende-medida-de-bolsonaro-que-obriga-teles-a-passar-dados-ao-ibge.shtml",
        "title": "\n                                                        Rosa Weber suspende medida que obriga teles a repassar dados ao IBGE                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.abr.2020 \u00e0s 21h25                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/04/ibge-pede-a-teles-repasse-imediato-de-dados-de-clientes-para-pesquisa-de-emprego.shtml",
        "title": "\n                                                        IBGE pede a teles repasse imediato de dados de clientes para pesquisa de emprego                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.abr.2020 \u00e0s 19h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://aovivo.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/03/30/5896-acompanhe-todas-as-informacoes-sobre-a-pandemia-de-coronavirus.shtml#post399818",
        "title": "\n                                                        Isolamento social atingiu pico de quase 70% no Brasil em mar\u00e7o, aponta \u00edndice                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.abr.2020 \u00e0s 15h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Ao Vivo - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2020/04/app-de-festa-virtual-e-alvo-de-polemica-de-hacking-veja-10-dicas-para-se-proteger.shtml",
        "title": "\n                                                        App de festa virtual \u00e9 alvo de pol\u00eamica de hacking; veja 10 dicas para se proteger                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.abr.2020 \u00e0s 11h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/03/pipoca-musica-e-ate-peixinho-beta-entram-na-rotina-do-home-office.shtml",
        "title": "\n                                                        Pipoca, m\u00fasica e at\u00e9 peixinho beta entram na rotina do home office                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.mar.2020 \u00e0 1h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/03/pipoca-reuniao-online-e-peixe-beta-leitores-adaptam-a-rotina-para-o-home-office.shtml",
        "title": "\n                                                        Pipoca, reuni\u00e3o online e peixe beta; leitores adaptam a rotina para o home office                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.mar.2020 \u00e0s 9h55                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2020/03/psol-protocola-projeto-para-anular-extincao-de-orgaos-da-fundacao-palmares.shtml",
        "title": "\n                                                        PSOL protocola projeto para anular extin\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os da Funda\u00e7\u00e3o Palmares                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.mar.2020 \u00e0s 8h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - M\u00f4nica Bergamo"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2020/03/presidente-da-fundacao-palmares-exclui-orgaos-e-passa-a-concentrar-decisoes.shtml",
        "title": "\n                                                        Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Palmares exclui \u00f3rg\u00e3os e passa a concentrar decis\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.mar.2020 \u00e0s 9h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustrada"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2020/03/tcu-suspende-consultoria-de-r-123-milhoes-no-serpro.shtml",
        "title": "\n                                                        TCU suspende consultoria de R$ 12,3 milh\u00f5es no Serpro                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.mar.2020 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Painel"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/02/deputados-da-cpi-das-fake-news-mantem-grupos-com-noticias-falsas-e-ataques.shtml",
        "title": "\n                                                        Deputados da CPI das Fake News mant\u00eam grupos com not\u00edcias falsas e ataques                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.fev.2020 \u00e0s 9h04                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/02/site-consegue-dados-de-socios-torcedores-do-palmeiras.shtml",
        "title": "\n                                                        Dados pessoais de s\u00f3cios do Palmeiras ficam expostos na internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.fev.2020 \u00e0s 13h23                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Esporte"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/01/cpi-chega-a-principais-contas-de-disparo-irregular-de-whatsapp-nas-eleicoes.shtml",
        "title": "\n                                                        CPI chega a principais contas de disparo irregular de WhatsApp nas elei\u00e7\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.jan.2020 \u00e0s 11h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/agencia-do-setor-de-teles-sinaliza-que-brasil-deve-evitar-barrar-huawei-no-5g.shtml",
        "title": "\n                                                        Ag\u00eancia do setor de teles sinaliza que Brasil deve evitar barrar Huawei no 5G                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.nov.2019 \u00e0s 21h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/eua-pressionam-brasil-contra-entrada-da-chinesa-huawei-no-mercado-de-5g.shtml",
        "title": "\n                                                        EUA pressionam Brasil contra entrada da chinesa Huawei no mercado de 5G                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.nov.2019 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2019/10/governo-paulista-confirma-vazamento-de-dados-de-pessoas-fisicas.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo paulista confirma exposi\u00e7\u00e3o de dados de pessoas f\u00edsicas                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.out.2019 \u00e0s 20h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/10/militares-vao-mudar-texto-de-plano-de-ciberseguranca-apos-contestacao-da-abranet.shtml",
        "title": "\n                                                        Militares v\u00e3o mudar texto de plano de ciberseguran\u00e7a ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o da Abranet                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.out.2019 \u00e0s 17h51                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/10/governo-cria-base-de-dados-unificada-de-todos-os-brasileiros.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo interliga bases e permite cruzamento de dados biom\u00e9tricos                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.out.2019 \u00e0s 13h41                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/damares-extingue-comites-de-enfrentamento-a-violencia-contra-mulher-e-minorias.shtml",
        "title": "\n                                                        Damares extingue comit\u00eas de enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra mulher e minorias                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.ago.2019 \u00e0s 21h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2019/08/site-do-procon-de-sp-deixa-informacoes-pessoais-vulneraveis.shtml",
        "title": "\n                                                        Site do Procon de SP deixa informa\u00e7\u00f5es pessoais vulner\u00e1veis                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.ago.2019 \u00e0s 15h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Grana"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/07/conselho-monetario-faz-regulamentacao-para-destravar-cadastro-positivo.shtml",
        "title": "\n                                                        Conselho Monet\u00e1rio faz regulamenta\u00e7\u00e3o para destravar cadastro positivo                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jul.2019 \u00e0s 20h40                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/07/cadastro-positivo-comeca-a-valer-de-forma-capenga.shtml",
        "title": "\n                                                        Cadastro positivo come\u00e7a a valer de forma capenga                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jul.2019 \u00e0s 18h23                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2019/07/aprovado-o-plano-de-internet-das-coisas.shtml",
        "title": "\n                                                        Aprovado o plano de internet das coisas                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.jul.2019 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2019/06/link-que-leva-a-roubo-de-conta-no-facebook-foi-acessado-por-300-mil-pessoas-no-brasil-diz-empresa.shtml",
        "title": "\n                                                        Link que leva a roubo de conta no Facebook foi acessado por 300 mil pessoas no Brasil, diz empresa                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.jun.2019 \u00e0s 18h45                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2019/06/ciberseguranca-vira-assunto-nacional.shtml",
        "title": "\n                                                        Ciberseguran\u00e7a vira assunto nacional                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.jun.2019 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2019/06/internet-das-coisas-e-inovacao-pautam-cursos-de-pos-mais-procurados.shtml",
        "title": "\n                                                        Internet das coisas e inova\u00e7\u00e3o pautam cursos de p\u00f3s mais procurados                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jun.2019 \u00e0 1h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Semin\u00e1rios Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/05/tj-da-bahia-tenta-monitorar-redes-sociais-de-magistrados-e-vira-alvo-de-criticas.shtml",
        "title": "\n                                                        TJ da Bahia tenta monitorar redes sociais de magistrados e vira alvo de cr\u00edticas                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.mai.2019 \u00e0s 14h26                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2019/06/ciberseguranca-virou-assunto-nacional.shtml",
        "title": "\n                                                        Ciberseguran\u00e7a virou assunto nacional                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mai.2019 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://planodenegocios.blogfolha.uol.com.br/?p=1484",
        "title": "\n                                                        Reconhecimento facial de startup ser\u00e1 usado em aplicativo de cadastro positivo                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.mai.2019 \u00e0s 13h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Plano de Neg\u00f3cios"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/03/hackers-aproveitam-erro-de-digitacao-em-campanha-do-ifood-para-infectar-consumidores-com-virus.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers aproveitam erro de digita\u00e7\u00e3o em campanha do iFood para infectar consumidores com v\u00edrus                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.mar.2019 \u00e0s 19h29                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2019/02/campus-party-2019-amplia-programacao-voltada-para-carreiras.shtml",
        "title": "\n                                                        Campus Party 2019 amplia programa\u00e7\u00e3o voltada para carreiras                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.fev.2019 \u00e0s 12h19                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/02/facebook-chega-aos-15-anos-com-receita-em-alta-e-sob-escrutinio.shtml",
        "title": "\n                                                        Facebook chega aos 15 anos com receita em alta e sob escrut\u00ednio                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.fev.2019 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2019/02/plano-de-incentivo-a-conectividade-no-pais-esta-na-geladeira.shtml",
        "title": "\n                                                        Plano de incentivo \u00e0 conectividade no pa\u00eds est\u00e1 na geladeira                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.fev.2019 \u00e0 1h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Semin\u00e1rios Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mpme/2019/01/pequenos-negocios-sao-os-que-mais-sofrem-com-hackers-saiba-como-se-proteger.shtml",
        "title": "\n                                                        Pequenos neg\u00f3cios s\u00e3o os que mais sofrem com hackers; saiba como se proteger                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.jan.2019 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mpme"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2018/12/olpe-sobre-retrospectiva-2018-no-whatsapp-chega-a-340-mil-pessoas-em-16h.shtml",
        "title": "\n                                                        Golpe 'retrospectiva 2018' no WhatsApp chega a 340 mil pessoas em 16 h                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.dez.2018 \u00e0s 17h12                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://fotografia.folha.uol.com.br/galerias/nova/1619219500540168-2-forum-saude-suplementar#foto-1619219500819231",
        "title": "\n                                                                                                                                2\u00ba f\u00f3rum Sa\u00fade Suplementar                                                            ",
        "date": "\n                                                                    07.dez.2018 \u00e0s 16h59                                                                ",
        "newspaper_section": "FotoFolha - FotoFolha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/11/coworking-e-seguranca-da-informacao.shtml",
        "title": "\n                                                        Coworking e seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.nov.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2018/11/washington-pede-a-aliados-que-descartem-chinesa-huawei.shtml",
        "title": "\n                                                        Washington pede a aliados que descartem chinesa Huawei                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.nov.2018 \u00e0s 17h03                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/10/para-perito-do-psl-auditoria-de-urnas-eletronicas-foi-fragil.shtml",
        "title": "\n                                                        Para perito do PSL, auditoria de urnas eletr\u00f4nicas foi fr\u00e1gil                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.out.2018 \u00e0s 18h19                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2018/10/apple-diz-ao-congresso-que-nao-encontrou-sinais-de-ciberataque-da-china.shtml",
        "title": "\n                                                        Apple diz ao Congresso que n\u00e3o encontrou sinais de invas\u00e3o hacker da China                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.out.2018 \u00e0s 14h38                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/10/urna-eletronica-chega-a-12a-eleicao-no-pais-sob-ataque-inedito.shtml",
        "title": "\n                                                        ",
        "date": "\n                                                            06.out.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2018/09/entenda-o-problema-de-seguranca-do-facebook-e-saiba-como-se-proteger.shtml",
        "title": "\n                                                        Entenda o problema de seguran\u00e7a do Facebook e saiba como se proteger                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.set.2018 \u00e0s 17h19                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/09/fazenda-entra-em-acao-do-bradesco-contra-guiabolso.shtml",
        "title": "\n                                                        Fazenda entra em a\u00e7\u00e3o do Bradesco contra GuiaBolso                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.set.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-meio-a-debate-sobre-seguranca-tse-planeja-colocar-codigo-da-urna-na-internet.shtml",
        "title": "\n                                                        Em meio a debate sobre seguran\u00e7a, TSE planeja colocar c\u00f3digo da urna na internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.set.2018 \u00e0s 12h52                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/09/candidatos-desaparecem-no-aquecido-mercado-de-trabalho-dos-eua.shtml",
        "title": "\n                                                        Candidatos desaparecem no aquecido mercado de trabalho dos EUA                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.set.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2018/09/promotoria-investiga-invasao-por-hackers-a-boa-vista-que-detem-350-mi-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Promotoria investiga invas\u00e3o por hackers \u00e0 Boa Vista, que det\u00e9m 350 mi de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.set.2018 \u00e0s 12h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2018/09/promotoria-investiga-invasao-por-hackers-a-boa-vista-que-detem-350-mi-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Promotoria investiga invas\u00e3o por hackers \u00e0 Boa Vista, que det\u00e9m 350 mi de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.set.2018 \u00e0s 12h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/09/boa-vista-apura-invasao-de-hackers-a-base-com-informacoes-de-milhoes-de-brasileiros.shtml",
        "title": "\n                                                        Boa Vista, que det\u00e9m mais de 350 mi de dados, apura invas\u00e3o hacker                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.set.2018 \u00e0s 13h53                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/09/boa-vista-apura-invasao-de-hackers-a-base-com-informacoes-de-milhoes-de-brasileiros.shtml",
        "title": "\n                                                        Boa Vista, que det\u00e9m mais de 350 mi de dados, apura invas\u00e3o hacker                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.set.2018 \u00e0s 13h53                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/09/empresas-pequenas-devem-ser-mais-afetadas-por-lei-de-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas pequenas devem ser mais afetadas por lei de prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.set.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/09/empresas-pequenas-devem-ser-mais-afetadas-por-lei-de-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas pequenas devem ser mais afetadas por lei de prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.set.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/08/saiba-o-que-muda-com-a-lei-geral-de-protecao-de-dados-pessoais.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba o que muda com a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.ago.2018 \u00e0s 15h14                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2018/08/veja-convidados-do-seminario-inovacao-no-brasil.shtml",
        "title": "\n                                                        Veja convidados do semin\u00e1rio Inova\u00e7\u00e3o no Brasil                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.ago.2018 \u00e0s 18h48                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Semin\u00e1rios Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/08/governos-usam-tecnologia-e-identidade-digital-para-diminuir-burocracia.shtml",
        "title": "\n                                                        Governos usam tecnologia e identidade digital para diminuir burocracia                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.ago.2018 \u00e0s 14h41                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/07/se-tiver-de-pagar-por-cultura-brasileiro-da-preferencia-ao-cinema.shtml",
        "title": "\n                                                        Se tiver de pagar por cultura, brasileiro d\u00e1 prefer\u00eancia ao cinema                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.jul.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustrada"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/07/se-tiver-de-pagar-por-cultura-brasileiro-da-preferencia-ao-cinema.shtml",
        "title": "\n                                                        Se tiver de pagar por cultura, brasileiro d\u00e1 prefer\u00eancia ao cinema                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.jul.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustrada"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/07/esta-de-volta-o-golpe-do-motoboy-que-rouba-as-senhas-dos-cartoes.shtml",
        "title": "\n                                                        Est\u00e1 de volta o 'golpe do motoboy' que rouba as senhas dos cart\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.jul.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://novoemfolha.blogfolha.uol.com.br/?p=8127",
        "title": "\n                                                        Concurso aceita inscri\u00e7\u00f5es de reportagens sobre seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.jun.2018 \u00e0s 17h47                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Novo em Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2018/04/o-que-aprendi-com-uma-semana-lendo-apenas-midia-impressa.shtml",
        "title": "\n                                                        O que aprendi com uma semana lendo apenas m\u00eddia impressa                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.abr.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustr\u00edssima"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2018/04/divida-antiga-da-eletrobras-pode-ser-dobro-da-prevista.shtml",
        "title": "\n                                                        D\u00edvida antiga da Eletrobras pode ser dobro da prevista                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.abr.2018 \u00e0s 2h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Mercado Aberto"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/03/especialistas-veem-carros-como-alvo-facil-de-hacker.shtml",
        "title": "\n                                                        Especialistas veem carros como alvo f\u00e1cil de hacker                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mar.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/03/especialistas-veem-carros-como-alvo-facil-de-hacker.shtml",
        "title": "\n                                                        Especialistas veem carros como alvo f\u00e1cil de hacker                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mar.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/hackers-discutem-como-ajudar-no-combate-as-fake-news.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers discutem como ajudar no combate \u00e0s fake news                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.mar.2018 \u00e0s 20h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/hackers-discutem-como-ajudar-no-combate-as-fake-news.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers discutem como ajudar no combate \u00e0s fake news                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.mar.2018 \u00e0s 20h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/02/protecao-de-dados-vira-negocio-lucrativo-no-ambiente-digital.shtml",
        "title": "\n                                                        Prote\u00e7\u00e3o de dados vira neg\u00f3cio lucrativo no ambiente digital                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.fev.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/01/1954437-biometria-facial-ajuda-a-reduzir-indice-de-fraudes-no-sistema-financeiro.shtml",
        "title": "\n                                                        Biometria facial ajuda a reduzir \u00edndice de fraudes no sistema financeiro                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.jan.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2018/01/1950258-empresa-capacita-autista-para-mercado-de-ti.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresa capacita autista para mercado de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jan.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/vida-pratica/2018/01/1950038-quais-sao-as-carreiras-mais-promissoras-para-2018.shtml",
        "title": "\n                                                        Quais s\u00e3o as carreiras mais promissoras para 2018?                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jan.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Vida Pr\u00e1tica"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2018/01/1948672-2018-comecou-mal-em-ciberseguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        2018 come\u00e7ou mal em ciberseguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jan.2018 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2017/11/1938403-a-era-dos-vazamentos.shtml",
        "title": "\n                                                        A era dos vazamentos                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.nov.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "http://blogdofred.blogfolha.uol.com.br/?p=38356",
        "title": "\n                                                        Advocacia brasileira debate garantias fundamentais                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.nov.2017 \u00e0s 22h25                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Frederico Vasconcelos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2017/11/1933443-sao-paulo-recebe-maior-evento-hacker-da-america-latina-nesta-sexta.shtml",
        "title": "\n                                                        S\u00e3o Paulo recebe maior evento hacker da Am\u00e9rica Latina neste s\u00e1bado                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.nov.2017 \u00e0s 11h22                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/11/1933100-investigacao-sobre-russia-leva-google-e-outros-a-rejeitar-o-rotulo-social.shtml",
        "title": "\n                                                        Investiga\u00e7\u00e3o sobre R\u00fassia leva Google e outros a rejeitar o r\u00f3tulo 'social'                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.nov.2017 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/10/1931703-conteudo-russo-para-eleicao-dos-eua-foi-visto-por-126-milhoes-diz-facebook.shtml",
        "title": "\n                                                        Conte\u00fado russo para elei\u00e7\u00e3o dos EUA foi visto por 126 milh\u00f5es, diz Facebook                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.out.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "https://fotografia.folha.uol.com.br/galerias/nova/1582096074899155-cifras-letras-lancamentos-de-novembro#foto-1584908486381829",
        "title": "\n                                                                                                                                Cifras & Letras: lan\u00e7amentos de Novembro                                                            ",
        "date": "\n                                                                    24.out.2017 \u00e0s 21h05                                                                ",
        "newspaper_section": "FotoFolha - FotoFolha"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2017/10/1928985-rastro-deixado-na-internet-inclui-de-nome-da-mae-a-preferencias-amorosas.shtml",
        "title": "\n                                                        Rastro deixado na internet inclui de nome da m\u00e3e a prefer\u00eancias amorosas                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.out.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/empreendedorsocial/minhahistoria/2017/10/1926230-app-mudamos-e-democracia-on-line-diz-juiz-autor-da-lei-da-ficha-limpa.shtml",
        "title": "\n                                                        App 'Mudamos' \u00e9 democracia on-line, diz juiz autor da Lei da Ficha Limpa                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.out.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Empreendedor Social - Minha Hist\u00f3ria"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2017/10/1924047-todas-as-contas-do-yahoo-foram-afetadas-por-ataque-hacker-de-2013-diz-verizon.shtml",
        "title": "\n                                                        Todas as contas do Yahoo! foram afetadas por ataque hacker de 2013, diz Verizon                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.out.2017 \u00e0s 19h35                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2017/09/1922279-eua-avaliam-contraproposta-brasileira-para-uso-da-base-de-alcantara.shtml",
        "title": "\n                                                        EUA avaliam contraproposta brasileira para uso da base de Alc\u00e2ntara                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.set.2017 \u00e0s 18h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2017/09/1917727-politica-de-ciberseguranca-das-empresas-esquece-usuario-diz-estudo.shtml",
        "title": "\n                                                        Pol\u00edtica de ciberseguran\u00e7a das empresas 'esquece' usu\u00e1rio, diz estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.set.2017 \u00e0s 12h40                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2017/08/1913076-game-of-thrones-encerra-temporada-em-meio-a-vazamentos-e-trama-fraca.shtml",
        "title": "\n                                                        'Game of Thrones' encerra temporada em meio a vazamentos e trama fraca                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.ago.2017 \u00e0s 2h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustrada"
    },
    {
        "link": "http://blogdofred.blogfolha.uol.com.br/?p=37312",
        "title": "\n                                                        MP convida Gilmar para conhecer laborat\u00f3rio                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.ago.2017 \u00e0s 5h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Frederico Vasconcelos"
    },
    {
        "link": "http://novoemfolha.blogfolha.uol.com.br/?p=7083",
        "title": "\n                                                        Concurso premia reportagens que abordem a seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.ago.2017 \u00e0s 19h57                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Novo em Folha"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2017/07/1903414-industrias-tentam-barrar-mudanca-de-regra-no-gas-natural.shtml",
        "title": "\n                                                        Ind\u00fastrias tentam barrar mudan\u00e7a de regra no g\u00e1s natural                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.jul.2017 \u00e0s 3h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Mercado Aberto"
    },
    {
        "link": "http://www.agora.uol.com.br/show/2017/06/1892036-aprenda-a-decifrar-o-qr-code.shtml",
        "title": "\n                                                        Aprenda a decifrar o QR Code                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.jun.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Show"
    },
    {
        "link": "http://blogdofred.blogfolha.uol.com.br/?p=36464",
        "title": "\n                                                        TJ-SP restringe acesso a e-mails pessoais e redes sociais                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.jun.2017 \u00e0s 13h50                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Frederico Vasconcelos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2017/05/1887883-presidente-passou-a-usar-telefone-seguro-so-apos-grampo.shtml",
        "title": "\n                                                        Temer passou a usar telefone seguro s\u00f3 ap\u00f3s grampo                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.mai.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/05/1883952-diretor-da-europol-diz-que-cibeartaque-atingiu-ao-menos-150-paises.shtml",
        "title": "\n                                                        Diretor da Europol diz que ciberataque atingiu ao menos 150 pa\u00edses                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.mai.2017 \u00e0s 7h46                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2017/05/1883823-como-descoberta-acidental-interrompeu-onda-de-ciberataques.shtml",
        "title": "\n                                                        Como descoberta acidental interrompeu onda de ciberataques                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.mai.2017 \u00e0s 14h16                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2017/05/1881883-democraria-esta-sob-a-mira-de-ciberataques.shtml",
        "title": "\n                                                        Democracia est\u00e1 sob a mira de ciberataques                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.mai.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2017/03/1869013-presidente-da-cetip-vai-chefiar-bmfbovespa-apos-fusao.shtml",
        "title": "\n                                                        Presidente da Cetip vai chefiar BM&FBovespa ap\u00f3s fus\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.mar.2017 \u00e0s 10h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2017/03/1866532-venda-de-remedios-cai-10-e-setor-reve-previsao-para-2017.shtml",
        "title": "\n                                                        Venda de rem\u00e9dios cai 10% e setor rev\u00ea previs\u00e3o para 2017                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.mar.2017 \u00e0s 2h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Mercado Aberto"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2017/02/1858468-aplicativos-ajudam-pais-de-primeira-viagem-a-ver-evolucao-e-vigiar-filhos.shtml",
        "title": "\n                                                        Aplicativos ajudam pais de primeira viagem a ver evolu\u00e7\u00e3o e vigiar filhos                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.fev.2017 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2017/01/1849532-saida-do-whatsapp-permite-espionar-mensagens-criptografadas-diz-jornal.shtml",
        "title": "\n                                                        Brecha do WhatsApp permite espionar mensagens criptografadas, diz jornal                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.jan.2017 \u00e0s 12h39                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2016/12/1841013-doria-quer-ampliar-pracas-com-wi-fi-e-aumentar-seguranca-no-uso-da-rede.shtml",
        "title": "\n                                                        Doria quer ampliar pra\u00e7as com wi-fi e aumentar seguran\u00e7a no uso da rede                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.dez.2016 \u00e0s 12h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2016/12/1840953-propostas-de-doria-para-tecnologia-podem-ser-ameacas-a-direito-basico.shtml",
        "title": "\n                                                        Propostas de Doria para tecnologia podem ser amea\u00e7as a direito b\u00e1sico                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.dez.2016 \u00e0s 12h12                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/educacao/2016/07/1796439-jovens-com-necessidades-especiais-recorrem-a-ead-para-conseguir-estudar.shtml",
        "title": "\n                                                        Jovens com necessidades especiais recorrem \u00e0 EaD para conseguir estudar                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jul.2016 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2016/07/1787789-demanda-por-analista-de-seguranca-de-dados-cresce-com-internet-das-coisas.shtml",
        "title": "\n                                                        Demanda por analista de seguran\u00e7a de dados cresce com internet das coisas                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.jul.2016 \u00e0 1h21                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/sobretudo/carreiras/2016/07/1787788-em-alta-analista-de-seguranca-de-informacao-pode-ganhar-ate-r-40-mil.shtml",
        "title": "\n                                                        Em alta, analista de seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00e3o pode ganhar at\u00e9 R$ 40 mil                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.jul.2016 \u00e0 1h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Sobretudo - Carreiras"
    },
    {
        "link": "http://maternar.blogfolha.uol.com.br/?p=5787",
        "title": "\n                                                        Eu tinha a ilus\u00e3o de que era s\u00f3 colocar no peito e amamentar, diz m\u00e3e que teve depress\u00e3o p\u00f3s-parto                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.jun.2016 \u00e0s 12h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Maternar"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2016/05/1766894-conheca-os-riscos-de-usar-uma-vpn-para-burlar-o-bloqueio-ao-whatsapp.shtml",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a os riscos de usar uma VPN para burlar o bloqueio ao WhatsApp                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.mai.2016 \u00e0s 13h57                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2016/04/1763670-valor-pago-pelo-fbi-para-desbloquear-iphone-de-atirador-seria-de-us-13-mi.shtml",
        "title": "\n                                                        Valor pago pelo FBI para desbloquear iPhone de atirador seria de US$ 1,3 mi                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.abr.2016 \u00e0s 10h47                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://alalao.blogfolha.uol.com.br/?p=3921",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a personagens do Carnaval de S\u00e3o Paulo, que agrada de crian\u00e7as a moderninhos                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.jan.2016 \u00e0s 4h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Alala\u00f4"
    },
    {
        "link": "http://blogdetec.blogfolha.uol.com.br/?p=9624",
        "title": "\n                                                        H\u00e1 risco em usar uma VPN para burlar o bloqueio ao WhatsApp?                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.dez.2015 \u00e0s 12h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha Blogs - Blog de Tec"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/negocios/2015/12/1718161-para-proteger-os-dados-de-sua-empresa-crie-categorias-de-informacao-veja-dicas.shtml",
        "title": "\n                                                        Para proteger os dados de sua empresa, crie categorias de informa\u00e7\u00e3o; veja dicas                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.dez.2015 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Neg\u00f3cios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2015/12/1715944-microsoft-deixa-para-tras-reputacao-de-vulnerabilidade-a-hackers.shtml",
        "title": "\n                                                        Microsoft deixa para tr\u00e1s reputa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade a hackers                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.dez.2015 \u00e0s 17h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2015/11/1710059-anonymous-nao-tem-muito-a-comemorar-depois-de-um-ano-combatendo-ei.shtml",
        "title": "\n                                                        Anonymous n\u00e3o tem muito a comemorar depois de um ano combatendo EI                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.nov.2015 \u00e0s 19h50                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2015/11/1708214-brics-anunciam-a-criacao-de-rede-de-intercambio-de-pos-graduacao.shtml",
        "title": "\n                                                        Brics anunciam a cria\u00e7\u00e3o de rede de interc\u00e2mbio de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.nov.2015 \u00e0s 20h43                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/bbc/2015/09/1681811-como-escolher-a-senha-perfeita.shtml",
        "title": "\n                                                        Como escolher a senha perfeita                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.set.2015 \u00e0s 6h53                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - BBC Brasil"
    },
    {
        "link": "http://temas.folha.uol.com.br/direito-do-consumidor/a-lei/dos-direitos-do-consumidor.shtml#s04e01",
        "title": "\n                                                        Dos Direitos do Consumidor - A lei                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.set.2015 \u00e0s 18h33                                                        ",
        "newspaper_section": "Temas - 2015 - Direito do Consumidor "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/bbc/2015/09/1679361-bug-no-whatsapp-pode-ter-afetado-200-milhoes-de-usuarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Bug no WhatsApp pode ter afetado 200 milh\u00f5es de usu\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.set.2015 \u00e0s 12h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - BBC Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2015/08/1672102-o-rip-van-winkle-da-internet.shtml",
        "title": "\n                                                        O Rip van Winkle da internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.ago.2015 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/230662-o-rip-van-winkle-da-rede.shtml",
        "title": "\n                                                        O Rip van Winkle da rede                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.ago.2015 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2015/08/1663147-redes-sociais-podem-ser-tao-perigosas-quanto-tudo-sobre-todos-diz-perito.shtml",
        "title": "\n                                                        Redes sociais podem ser t\u00e3o perigosas quanto 'Tudo Sobre Todos', diz perito                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.ago.2015 \u00e0 1h59                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2015/07/1657359-para-especialistas-maior-risco-de-computacao-em-nuvem-e-erro-humano.shtml",
        "title": "\n                                                        Para especialistas, maior risco de computa\u00e7\u00e3o em nuvem \u00e9 erro humano                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.jul.2015 \u00e0s 2h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/226761-sem-treinamento-sistema-traz-risco-a-seguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        Sem treinamento, sistema traz risco \u00e0 seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.jul.2015 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/asmais/2015/07/1655155-conheca-os-polos-de-tecnologia-americanos-com-mais-vagas-de-emprego.shtml",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a os polos de tecnologia americanos com mais vagas de emprego                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jul.2015 \u00e0s 12h12                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - As Mais"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2015/05/1635090-assedio-sexual-de-clientes-por-atendentes-de-operadoras-chega-a-policia.shtml",
        "title": "\n                                                        Ass\u00e9dio sexual por atendentes de operadoras chega \u00e0 pol\u00edcia                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.mai.2015 \u00e0s 19h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/bbc/2015/05/1634747-apos-denuncia-no-facebook-novos-casos-de-assedio-de-funcionarios-de-operadoras-vem-a-tona.shtml",
        "title": "\n                                                        Ap\u00f3s den\u00fancia no Facebook, novos casos de ass\u00e9dio de funcion\u00e1rios de operadoras v\u00eam \u00e0 tona                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.mai.2015 \u00e0s 12h05                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - BBC Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2015/05/1629984-petrobras-quer-reduzir-time-de-comunicacao-hoje-com-1146-pessoas.shtml",
        "title": "\n                                                        Petrobras quer reduzir time de comunica\u00e7\u00e3o, hoje com 1.146 pessoas                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mai.2015 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/219568-petrobras-quer-reduzir-time-de-comunicacao.shtml",
        "title": "\n                                                        Petrobras quer reduzir time de comunica\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mai.2015 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/educacao/2015/05/1624829-escolas-desconhecem-lei-que-determina-ensino-de-educacao-digital.shtml",
        "title": "\n                                                        Escolas desconhecem lei que determina ensino de educa\u00e7\u00e3o digital                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.mai.2015 \u00e0s 8h36                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2015/05/1623785-medo-de-espionagem-faz-ativistas-usarem-codigos-e-rejeitarem-apps.shtml",
        "title": "\n                                                        Medo de espionagem faz ativistas usarem c\u00f3digos e rejeitarem apps                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.mai.2015 \u00e0s 2h27                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/218155-decifra-me.shtml",
        "title": "\n                                                        Decifra me                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.mai.2015 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://f5.folha.uol.com.br/colunistas/renatokramer/2015/03/1606390-acho-um-absurdo-como-sao-tratados-no-brasil-diz-o-ex-melhor-hacker-do-brasil.shtml",
        "title": "\n                                                        'Acho um absurdo como s\u00e3o tratados no Brasil', diz o ex-'melhor hacker do Brasil'                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.mar.2015 \u00e0s 17h58                                                        ",
        "newspaper_section": "F5 - Colunistas - Renato Kramer"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2015/03/1603821-ligacao-pelo-whatsapp-causa-corrida-por-convite.shtml",
        "title": "\n                                                        Servi\u00e7o de liga\u00e7\u00e3o pelo WhatsApp gera corrida por convite                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.mar.2015 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2015/01/1577505-reino-unido-coletou-milhares-de-e-mails-de-jornalistas-diz-snowden.shtml",
        "title": "\n                                                        Reino Unido coletou milhares de e-mails de jornalistas, diz Snowden                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.jan.2015 \u00e0 0h29                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/204718-reino-unido-coletou-milhares-de-e-mails-de-jornalistas-diz-snowden.shtml",
        "title": "\n                                                        Reino Unido coletou milhares de e-mails de jornalistas, diz Snowden                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.jan.2015 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2014/10/1530424-seguro-desemprego-so-podera-ser-pedido-pela-internet-a-partir-de-2015.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguro-desemprego s\u00f3 poder\u00e1 ser pedido pela internet a partir de 2015                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.out.2014 \u00e0s 12h56                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/189768-exercito-da-china-diz-que-investira-em-software-domestico.shtml",
        "title": "\n                                                        Ex\u00e9rcito da China diz que investir\u00e1 em software dom\u00e9stico                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.out.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/10/1529214-china-diz-que-se-esforcara-para-virar-ciberpotencia-militar.shtml",
        "title": "\n                                                        China diz que se esfor\u00e7ar\u00e1 para virar 'ciberpot\u00eancia' militar                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.out.2014 \u00e0s 12h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/educacao/2014/09/1521879-tecnologia-da-informacao-esta-em-todo-lugar.shtml",
        "title": "\n                                                        Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 em todo lugar                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.set.2014 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/especial/187295-tecnologia-da-informacao-esta-em-todo-lugar.shtml",
        "title": "\n                                                        Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 em todo lugar                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.set.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Especial"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/09/1516730-google-registra-aumento-de-pedidos-de-governos-por-dados-de-usuarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Google registra aumento de pedidos de governos por dados de usu\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2014 \u00e0s 12h17                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/09/1516506-casas-conectadas-tem-falhas-de-seguranca-diz-pesquisa-saiba-se-proteger.shtml",
        "title": "\n                                                        Casas conectadas t\u00eam falhas de seguran\u00e7a, diz pesquisa; saiba se proteger                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2014 \u00e0s 2h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/185917-conectadas-e-vulneraveis.shtml",
        "title": "\n                                                        Conectadas e vulner\u00e1veis                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/185266-marca-pode-popularizar-pagamento-por-celular.shtml",
        "title": "\n                                                        Marca pode popularizar pagamento por celular                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.set.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/09/1513848-apple-pode-popularizar-pagamentos-por-smartphone-dizem-analistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Apple pode popularizar pagamentos por smartphone, dizem analistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.set.2014 \u00e0s 16h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2014/08/1498932-empresas-dizem-que-competitividade-vai-cair-se-terceirizacao-for-proibida.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas dizem que competitividade vai cair se terceiriza\u00e7\u00e3o for proibida                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.ago.2014 \u00e0s 12h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/08/1497544-apos-google-yahoo-lanca-servico-de-encriptacao-de-e-mail-para-usuarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Ap\u00f3s Google, Yahoo! lan\u00e7a servi\u00e7o de encripta\u00e7\u00e3o de e-mail para usu\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.ago.2014 \u00e0s 11h57                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/179390-gangue-russa-tem-12-bilhao-de-senhas-afirma-nyt.shtml",
        "title": "\n                                                        Gangue russa tem 1,2 bilh\u00e3o de senhas, afirma 'NYT'                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.ago.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2014/08/1496126-hackers-russos-acumulam-mais-de-1-bilhao-de-logins-e-senhas-da-internet-diz-jornal.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers russos acumulam mais de 1 bilh\u00e3o de logins e senhas da internet, diz jornal                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.ago.2014 \u00e0s 17h48                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2014/08/1495347-no-brasil-menos-de-70-leem-contratos-de-servicos-dos-sites-usados.shtml",
        "title": "\n                                                        S\u00f3 um ter\u00e7o dos internautas l\u00ea com aten\u00e7\u00e3o contratos de servi\u00e7os de sites                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.ago.2014 \u00e0s 8h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/ronaldolemos/2014/06/1466245-jornalistas-precisam-de-um-e-mail-criptografado.shtml",
        "title": "\n                                                        Jornalistas precisam de um e-mail criptografado                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.jun.2014 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Ronaldo Lemos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/170134-jornalistas-precisam-de-um-e-mail-criptografado.shtml",
        "title": "\n                                                        Jornalistas precisam de um e-mail criptografado                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.jun.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/empregos/2014/06/1466085-faltam-45-mil-profissionais-de-ti-no-brasil.shtml",
        "title": "\n                                                        Faltam 45 mil profissionais de TI no Brasil                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jun.2014 \u00e0s 3h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/especial/170020-faltam-45-mil-profissionais-de-ti-no-brasil.shtml",
        "title": "\n                                                        Faltam 45 mil profissionais de TI no Brasil                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jun.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Especial"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/05/1462913-firmas-de-tecnologia-chinesas-lucram-com-discussao-sobre-espionagem.shtml",
        "title": "\n                                                        Firmas de tecnologia chinesas lucram com discuss\u00e3o sobre espionagem                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.mai.2014 \u00e0s 20h54                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/05/1462662-empresas-nos-eua-buscam-peritos-em-ciberseguranca-para-altos-cargos.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas nos EUA buscam peritos em ciberseguran\u00e7a para altos cargos                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.mai.2014 \u00e0s 17h07                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/05/1460911-pf-preve-ataques-ciberneticos-em-massa-no-dia-de-abertura-da-copa.shtml",
        "title": "\n                                                        PF prev\u00ea ataques cibern\u00e9ticos em massa no dia de abertura da Copa                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.mai.2014 \u00e0s 18h40                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2014/05/1460904-policia-federal-preve-ataques-ciberneticos-em-massa-no-dia-de-abertura-da-copa.shtml",
        "title": "\n                                                        PF prev\u00ea ataques cibern\u00e9ticos em massa no dia de abertura da Copa                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.mai.2014 \u00e0s 18h25                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2014/05/1460768-nao-ha-seguranca-na-rede-diz-especialista.shtml",
        "title": "\n                                                        N\u00e3o h\u00e1 seguran\u00e7a na rede, diz especialista                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.mai.2014 \u00e0s 16h57                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/05/1460574-seguranca-digital-esta-saindo-do-controle-dizem-especialistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a digital est\u00e1 'saindo do controle', dizem especialistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.mai.2014 \u00e0s 10h07                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2014/05/1458108-video-contra-colombiano-e-real-diz-autor.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00eddeo contra colombiano \u00e9 real, diz autor                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.mai.2014 \u00e0s 2h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/167104-video-contra-colombiano-e-real-diz-autor.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00eddeo contra colombiano \u00e9 real, diz autor                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.mai.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/04/1439958-skype-e-bbm-eram-usados-para-tentar-driblar-escuta.shtml",
        "title": "\n                                                        Skype e BBM eram usados para tentar driblar escuta                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.abr.2014 \u00e0s 3h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/poder/161223-skype-e-bbm-eram-usados-para-tentar-driblar-escuta.shtml",
        "title": "\n                                                        Skype e BBM eram usados para tentar driblar escuta                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.abr.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/02/1408078-novo-diretor-da-microsoft-pode-salvar-reputacao-da-empresa-dizem-analistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Novo diretor da Microsoft pode salvar reputa\u00e7\u00e3o da empresa, dizem analistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.fev.2014 \u00e0s 20h06                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2014/01/1402312-o-golpe-nigeriano-um-estratagema-bicentenario.shtml",
        "title": "\n                                                        O golpe nigeriano, um estratagema bicenten\u00e1rio                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.jan.2014 \u00e0s 3h33                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustr\u00edssima"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/ilustrissima/149334-o-171-nigeriano.shtml",
        "title": "\n                                                        O 171 nigeriano                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.jan.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ilustrissima"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2014/01/1399041-empresa-divulga-primeiro-ataque-hacker-utilizando-tvs-e-refrigerador.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresa divulga primeiro ataque hacker utilizando TVs e refrigerador                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.jan.2014 \u00e0s 14h17                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2014/01/1398286-cai-numero-de-queixas-contra-quatro-bancos-em-sao-paulo-segundo-procon.shtml",
        "title": "\n                                                        Cai n\u00famero de queixas contra quatro bancos em S\u00e3o Paulo, segundo Procon                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.jan.2014 \u00e0s 3h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha - Colunistas - Mercado Aberto"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/147865-mercado-aberto.shtml",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.jan.2014 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2013/12/1388154-estudo-alerta-para-metodo-de-hackear-webcam-e-filmar-vitima-sem-que-ela-perceba.shtml",
        "title": "\n                                                        Estudo alerta para m\u00e9todo de hackear webcam e filmar v\u00edtima sem que ela perceba                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.dez.2013 \u00e0s 13h08                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2013/12/1385479-sociabilidade-do-brasileiro-propicia-crimes-virtuais-diz-empresa-saiba-se-proteger.shtml",
        "title": "\n                                                        'Sociabilidade' do brasileiro propicia crimes virtuais, diz empresa; preju\u00edzo aumenta                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.dez.2013 \u00e0s 3h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/143842-custo-do-crime-virtual-vai-crescer-mais-dizem-estudos.shtml",
        "title": "\n                                                        Custo do crime virtual vai crescer mais, dizem estudos                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.dez.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2013/11/1377802-black-friday-comeca-as-00h-desta-sexta-veja-lojas-participantes-e-saiba-evitar-golpes.shtml",
        "title": "\n                                                        Black Friday come\u00e7a \u00e0 0h desta sexta; veja lojas participantes e saiba evitar golpes                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.nov.2013 \u00e0s 16h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2013/11/1369575-onze-servidores-ja-foram-presos-apos-denuncias-diz-gestao-haddad.shtml",
        "title": "\n                                                        Onze servidores j\u00e1 foram presos ap\u00f3s den\u00fancias, diz gest\u00e3o Haddad                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.nov.2013 \u00e0s 3h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/empregos/2013/10/1354726-veja-detalhes-de-mbas-de-30-instituicoes-brasileiras.shtml",
        "title": "\n                                                        Veja detalhes de MBAs de 30 institui\u00e7\u00f5es brasileiras                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.out.2013 \u00e0 1h40                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2013/09/1345894-contra-fraude-consumidor-deve-desconfiar-de-pedidos-para-confirmar-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Contra fraude, consumidor deve desconfiar de pedidos para confirmar dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.set.2013 \u00e0s 3h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/130384-consumidores-devem-ficar-mais-atentos.shtml",
        "title": "\n                                                        Consumidores devem ficar mais atentos                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.set.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/corrida/129740-rapidas.shtml",
        "title": "\n                                                        R\u00e1pidas                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.set.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Folha Corrida"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/129800-petrobras-recorre-a-eua-para-proteger-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Petrobras recorre a EUA para proteger dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.set.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2013/09/1343653-petrobras-usa-empresa-americana-para-encaminhar-dados-ao-exterior.shtml",
        "title": "\n                                                        Petrobras usa empresa americana para encaminhar dados ao exterior                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.set.2013 \u00e0s 10h58                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2013/09/1342191-medidas-de-baixo-custo-protegem-dado-sigiloso.shtml",
        "title": "\n                                                        Medidas de baixo custo protegem dado sigiloso                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2013 \u00e0s 2h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/129293-medidas-de-baixo-custo-protegem-dado-sigiloso.shtml",
        "title": "\n                                                        Medidas de baixo custo protegem dado sigiloso                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www.agora.uol.com.br/trabalho/2013/08/1334999-concurso-do-conselho-de-enfermagem-abre-na-2.shtml",
        "title": "\n                                                        Concurso do conselho de enfermagem abre na 2\u00aa                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.ago.2013 \u00e0s 3h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Agora - Trabalho"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2013/08/1332025-testes-regulares-ajudam-a-achar-brechas-e-evitar-mau-uso-de-dado.shtml",
        "title": "\n                                                        Testes regulares ajudam a achar brechas e evitar mau uso de dado                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.ago.2013 \u00e0s 3h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2013/08/1326258-bope-da-internet-cuida-de-60-ataques-graves-diarios-em-redes-do-governo.shtml",
        "title": "\n                                                        \"Bope\" da internet cuida de 60 ataques graves di\u00e1rios em redes do governo                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.ago.2013 \u00e0s 11h13                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/122793-senadores-russos-querem-snowden-para-proteger-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Senadores russos querem Snowden para proteger dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.ago.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2013/08/1322288-senadores-russos-propoem-que-snowden-colabore-na-protecao-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Senadores russos querem empregar Snowden em setor de prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.ago.2013 \u00e0s 9h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2013/07/1314144-para-tecnicos-nova-lei-para-internet-sera-insuficiente.shtml",
        "title": "\n                                                        Para t\u00e9cnicos, nova lei para internet ser\u00e1 insuficiente                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.jul.2013 \u00e0s 9h45                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/119815-para-tecnicos-nova-lei-para-internet-sera-insuficiente.shtml",
        "title": "\n                                                        Para t\u00e9cnicos, nova lei para internet ser\u00e1 insuficiente                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.jul.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/empregos/2013/04/1267958-confira-19756-vagas-para-estagios-empregos-e-concursos-com-salario-de-ate-r-24-mil.shtml",
        "title": "\n                                                        Confira 19.756 vagas para est\u00e1gios, empregos e concursos com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 24 mil                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.abr.2013 \u00e0s 7h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2013/04/1263397-brasileira-teve-ferimentos-leves-em-atentado-em-boston-diz-patriota.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasileira teve ferimentos leves em atentado de Boston, diz Patriota                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.abr.2013 \u00e0s 11h07                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/2013/04/1263376-brasil-toma-providencias-necessarias-para-evitar-terrorismo-diz-patriota.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasil toma provid\u00eancias para evitar ataques em eventos, diz Patriota                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.abr.2013 \u00e0s 10h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2013/03/1247436-bancos-perdem-ate-r-31-bi-com-fraudes-e-gastam-r-4-bi-com-seguranca.shtml",
        "title": "\n                                                        Bancos perdem at\u00e9 R$ 3,1 bi com fraudes e gastam R$ 4 bi com seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.mar.2013 \u00e0s 3h55                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/98779-bancos-perdem-ate-r-31-bilhoes-com-fraudes-diz-estudo.shtml",
        "title": "\n                                                        Bancos perdem at\u00e9 R$ 3,1 bilh\u00f5es com fraudes, diz estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.mar.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2013/02/1234157-acervo-da-petrobras-sugere-que-funcionarios-foram-monitorados-durante-a-ditadura.shtml",
        "title": "\n                                                        Acervo da Petrobras sugere que funcion\u00e1rios foram monitorados durante a ditadura                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.fev.2013 \u00e0s 5h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/poder/94904-acervo-da-petrobras-sugere-que-funcionarios-foram-monitorados.shtml",
        "title": "\n                                                        Acervo da Petrobras sugere que funcion\u00e1rios foram monitorados                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.fev.2013 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/2013/01/1222218-ataques-maliciosos-na-web-exploram-tragedia-de-santa-maria-rs.shtml",
        "title": "\n                                                        Ataques maliciosos na web exploram trag\u00e9dia de Santa Maria (RS)                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jan.2013 \u00e0s 15h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/empregos/1215131-descubra-quanto-custa-cursar-mba-em-46-escolas-de-negocios-brasileiras.shtml",
        "title": "\n                                                        Descubra quanto custa cursar MBA em 36 escolas de neg\u00f3cios brasileiras                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.jan.2013 \u00e0s 7h34                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/negocios/1171989-veja-os-principais-eventos-de-negocios-da-semana.shtml",
        "title": "\n                                                        Veja os principais eventos de neg\u00f3cios da semana                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.out.2012 \u00e0s 7h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Neg\u00f3cios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/1171498-ministerio-notifica-vivo-por-venda-de-dados-sobre-comportamento-de-clientes.shtml",
        "title": "\n                                                        Minist\u00e9rio notifica Vivo por venda de dados sobre comportamento de clientes                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.out.2012 \u00e0s 20h17                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/empregos/1168069-conheca-45-cursos-de-mba-no-pais.shtml",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a 45 cursos de MBA no pa\u00eds                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.out.2012 \u00e0s 6h07                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/especial/71713-guia-para-encontrar-seu-curso.shtml",
        "title": "\n                                                        Guia para encontrar seu curso                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.out.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Especial"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.uol.com.br/empregos/1154665-hoje-termina-prazo-para-inscricao-em-estagio.shtml",
        "title": "\n                                                        Hoje termina prazo para inscri\u00e7\u00e3o em est\u00e1gio                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.set.2012 \u00e0s 10h59                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1143533-lider-na-america-latina-e-quarto-colocado-global-brasil-se-destaca-no-cibercrime.shtml",
        "title": "\n                                                        L\u00edder na Am\u00e9rica Latina e quarto colocado global, Brasil se destaca no cibercrime                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.ago.2012 \u00e0s 3h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/62962-virus-e-coisa-nossa.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00edrus \u00e9 coisa nossa                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.ago.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1136505-seguranca-nas-redes-sociais-preocupa-86-dos-brasileiros-diz-pesquisa.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a nas redes sociais preocupa 86% dos brasileiros, diz pesquisa                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.ago.2012 \u00e0s 15h46                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1106506-vazamento-de-senhas-revela-preferencia-de-usuarios-por-padroes-manjados.shtml",
        "title": "\n                                                        Vazamento de senhas revela prefer\u00eancia de usu\u00e1rios por padr\u00f5es manjados                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.jun.2012 \u00e0s 6h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/49391-vazamento-de-senhas-revela-padroes-manjados.shtml",
        "title": "\n                                                        Vazamento de senhas revela padr\u00f5es manjados                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.jun.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/49403-frase.shtml",
        "title": "\n                                                        Frase                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.jun.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/1104377-para-roubar-dados-hacker-clona-sites-bancarios-de-smartphone.shtml",
        "title": "\n                                                        Para roubar dados, hacker clona sites banc\u00e1rios de smartphone                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jun.2012 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/48632-para-roubar-dados-hacker-clona-sites-bancarios-de-smartphones.shtml",
        "title": "\n                                                        Para roubar dados, hacker clona sites banc\u00e1rios de smartphones                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jun.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/ambiente/1100048-wi-fi-na-rio20-tera-capacidade-de-conectar-67-mil-de-usuarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Wi-fi na Rio+20 ter\u00e1 capacidade de conectar 67 mil de usu\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.jun.2012 \u00e0s 15h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Ambiente"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1092515-lei-de-crimes-ciberneticos-pode-punir-inocentes-se-aprovada-dizem-especialistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Lei de crimes cibern\u00e9ticos pode punir inocentes se aprovada, dizem especialistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.mai.2012 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/44047-lei-pode-criminalizar-inocentes-se-aprovada-dizem-especialistas.shtml",
        "title": "\n                                                        Lei pode criminalizar inocentes se aprovada, dizem especialistas                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.mai.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1086611-brasil-tera-centro-de-defesa-cibernetica-a-partir-de-junho.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasil ter\u00e1 Centro de Defesa Cibern\u00e9tica a partir de junho                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.mai.2012 \u00e0s 12h06                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1085498-general-detalha-implantacao-do-centro-de-defesa-cibernetica-novo-orgao-brasileiro.shtml",
        "title": "\n                                                        General detalha implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Defesa Cibern\u00e9tica, novo \u00f3rg\u00e3o brasileiro                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.mai.2012 \u00e0s 3h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/41331-centro-de-defesa-cibernetica-estreia-com-a-rio20-em-junho.shtml",
        "title": "\n                                                        Centro de Defesa Cibern\u00e9tica estreia com a Rio+20, em junho                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.mai.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/1082096-criminosos-usavam-sites-falsos-para-lesar-clientes-bancarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Criminosos usavam sites falsos para lesar clientes banc\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.abr.2012 \u00e0s 6h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/39488-criminosos-usavam-sites-falsos-para-lesar-clientes-bancarios.shtml",
        "title": "\n                                                        Criminosos usavam sites falsos para lesar clientes banc\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.abr.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/38697-clientes-podem-acessar-conta-no-facebook.shtml",
        "title": "\n                                                        Clientes podem acessar conta no Facebook                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.abr.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/30587-seguranca-da-informacao-suscita-duvidas.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o suscita d\u00favidas                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.mar.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1046835-internet-das-coisas-nao-deve-ser-demonizada-diz-professor.shtml",
        "title": "\n                                                        Internet das coisas n\u00e3o deve ser demonizada, diz professor                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.fev.2012 \u00e0s 12h15                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/23855-frase.shtml",
        "title": "\n                                                        Frase                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.fev.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/1042374-profissionais-de-ti-de-bancos-estao-em-alerta-para-novos-ataques.shtml",
        "title": "\n                                                        Profissionais de TI de bancos est\u00e3o em alerta para novos ataques                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.fev.2012 \u00e0s 14h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/1042344-bb-e-o-3-banco-a-ser-alvo-de-hackers-site-saiu-do-ar.shtml",
        "title": "\n                                                        BB \u00e9 o 3\u00ba banco a ser alvo de hackers; site saiu do ar                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.fev.2012 \u00e0s 11h31                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/multimidia/videocasts/1042250-hackers-dizem-que-ataques-a-bancos-nao-visam-roubo-de-dados.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers dizem que ataques a bancos n\u00e3o visam roubo de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.fev.2012 \u00e0s 7h13                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tv Folha"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/1041772-bradesco-vira-alvo-em-novo-ataque-de-hackers-a-bancos.shtml",
        "title": "\n                                                        Bradesco vira alvo em novo ataque de hackers a bancos                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.jan.2012 \u00e0s 11h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/22684-empresa-de-ti-busca-200-pessoas-em-sp.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresa de TI busca 200 pessoas em SP                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jan.2012 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/1023968-senado-aprova-pedido-de-informacoes-a-haddad-sobre-acusacoes.shtml",
        "title": "\n                                                        Senado aprova pedido de informa\u00e7\u00f5es a Haddad sobre acusa\u00e7\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.dez.2011 \u00e0s 14h35                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.com.br/negocios/1008949-natal-exige-margem-de-perda-maior.shtml",
        "title": "\n                                                        Natal exige margem de perda maior                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.nov.2011 \u00e0s 7h59                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Neg\u00f3cios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/negocios/9923-natal-exige-margem-de-perda-maior.shtml",
        "title": "\n                                                        Natal exige margem de perda maior                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.nov.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Negocios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/1000281-sites-ajudam-a-planejar-destino-de-dados-digitais-apos-a-morte.shtml",
        "title": "\n                                                        Sites ajudam a planejar destino de dados digitais ap\u00f3s a morte                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.nov.2011 \u00e0s 7h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/tc0211201103.htm",
        "title": "\n                                                        Sites ajudam a planejar destino das informa\u00e7\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.nov.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/971096-sony-recruta-executivo-de-seguranca-da-informacao-apos-ataques.shtml",
        "title": "\n                                                        Sony recruta executivo de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataques                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.set.2011 \u00e0s 12h28                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0209201117.htm",
        "title": "\n                                                        Ciberterrorismo passa a mirar tablets e celulares                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.set.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0707201123.htm",
        "title": "\n                                                        SILVIO MEIRA                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.jul.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.com.br/empregos/938010-1621-vagas-em-ti-salarios-de-ate-r-25-mil.shtml",
        "title": "\n                                                        1.621 vagas em TI; sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 25 mil                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.jul.2011 \u00e0s 7h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/925608-economia-hacker-gira-us-150-bilhoes-em-todo-o-mundo.shtml",
        "title": "\n                                                        Economia hacker gira US$ 150 bilh\u00f5es em todo o mundo                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.jun.2011 \u00e0s 9h14                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0506201102.htm",
        "title": "\n                                                        Economia hacker gira US$ 150 bilh\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.jun.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0506201105.htm",
        "title": "\n                                                        AN\u00c1LISE                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.jun.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0506201103.htm",
        "title": "\n                                                        \"Hacker \u00e9tico\" atua na prote\u00e7\u00e3o de dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.jun.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/924871-orientacao-pela-internet-nao-tem-garantia-de-sigilo.shtml",
        "title": "\n                                                        Orienta\u00e7\u00e3o pela internet n\u00e3o tem garantia de sigilo                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.jun.2011 \u00e0s 10h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/saude/sd0306201103.htm",
        "title": "\n                                                        N\u00e3o h\u00e1 garantia de sigilo, diz especialista                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.jun.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Sa\u00fade"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0206201102.htm",
        "title": "\n                                                        BOLA DE SAB\u00c3O                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.jun.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me1505201116.htm",
        "title": "\n                                                        AN\u00c1LISE                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.mai.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/912521-grupo-academico-brasileiro-protesta-contra-o-google.shtml",
        "title": "\n                                                        Grupo acad\u00eamico brasileiro protesta contra o Google                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.mai.2011 \u00e0s 9h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/911080-vazamento-de-informacoes-pode-custar-us-2-bilhoes-a-sony.shtml",
        "title": "\n                                                        Vazamento de informa\u00e7\u00f5es pode custar US$ 2 bilh\u00f5es \u00e0 Sony                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.mai.2011 \u00e0s 8h39                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/tc0405201124.htm",
        "title": "\n                                                        Grupo acad\u00eamico protesta contra o Google                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.mai.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me0405201103.htm",
        "title": "\n                                                        Vazamento pode custar US$ 2 bi \u00e0 Sony                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.mai.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://classificados.folha.com.br/negocios/909407-bndes-libera-r-46-milhoes-para-projetos-de-inovacao.shtml",
        "title": "\n                                                        BNDES libera R$ 4,6 milh\u00f5es para projetos de inova\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.mai.2011 \u00e0s 7h44                                                        ",
        "newspaper_section": "Classificados - Neg\u00f3cios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/negocios/cn0105201102.htm",
        "title": "\n                                                        Institui\u00e7\u00f5es investem em cr\u00e9dito para inova\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.mai.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Negocios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/tc2302201122.htm",
        "title": "\n                                                        CURTAS SOBRE O PERIGO                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.fev.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/870983-fiz-o-alerta-diz-criador-do-termo-virus-de-computador.shtml",
        "title": "\n                                                        \"Fiz o alerta\", diz criador do termo \"v\u00edrus de computador\"                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.fev.2011 \u00e0s 12h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/tc0202201110.htm",
        "title": "\n                                                        \"Fiz o alerta\", diz criador do termo \"v\u00edrus de computador\"                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.fev.2011 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/839981-eua-afirmam-que-rio-teme-ser-alvo-de-terrorismo-em-2016-leia-em-portugues.shtml",
        "title": "\n                                                        EUA afirmam que Rio teme ser alvo de terrorismo em 2016; leia em portugu\u00eas                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.dez.2010 \u00e0s 20h11                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/838778-vice-embaixadora-dos-eua-e-nelson-jobim-discutem-acordos-em-defesa-leia-telegrama.shtml",
        "title": "\n                                                        Vice-embaixadora dos EUA e Nelson Jobim discutem acordos em defesa; leia telegrama                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.nov.2010 \u00e0s 22h03                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/838776-eua-viam-nelson-jobim-como-um-aliado-em-contraposicao-ao-itamaraty-leia-telegrama.shtml",
        "title": "\n                                                        EUA viam Nelson Jobim como um aliado em contraposi\u00e7\u00e3o ao Itamaraty; leia telegrama                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.nov.2010 \u00e0s 22h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/mundo/838772-para-embaixador-dos-eua-jobim-e-primeiro-ministro-da-defesa-forte-do-brasil-leia.shtml",
        "title": "\n                                                        Para embaixador dos EUA, Jobim \u00e9 \"primeiro ministro da Defesa forte do Brasil\"; leia                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.nov.2010 \u00e0s 21h53                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/tec/825483-ue-testa-defesa-em-primeira-simulacao-de-ciberataque-pan-europeu.shtml",
        "title": "\n                                                        UE testa defesa em primeira simula\u00e7\u00e3o de ciberataque pan-europeu                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.nov.2010 \u00e0s 15h47                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/me2110201001.htm",
        "title": "\n                                                        SALTO NOS NEG\u00d3CIOS                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.out.2010 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mercado"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/813847-receita-regulamenta-medidas-para-disciplinar-acesso-a-dados-sigilosos.shtml",
        "title": "\n                                                        Receita regulamenta medidas para disciplinar acesso a dados sigilosos                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.out.2010 \u00e0s 12h18                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/especial/fj1010201009.htm",
        "title": "\n                                                        Lixeiro discreto                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.out.2010 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Especial"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/795761-tcu-ve-problemas-de-seguranca-de-informacao-em-65-dos-orgaos-publicos.shtml",
        "title": "\n                                                        TCU v\u00ea problemas de seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00e3o em 65% dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.set.2010 \u00e0s 18h06                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/tec/tc1808201002.htm",
        "title": "\n                                                        Mundo digital: Notas da semana                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.ago.2010 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce0407201006.htm",
        "title": "\n                                                        Especialistas respondem... ...\u00e0s d\u00favidas dos estudantes                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.jul.2010 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/mundo/ult94u734519.shtml",
        "title": "\n                                                        Lula viaja \u00e0 R\u00fassia para falar de reforma da ONU e coopera\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.mai.2010 \u00e0s 10h31                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/bbc/ult272u687406.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais vulner\u00e1veis a ataques cibern\u00e9ticos, diz pesquisa                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.fev.2010 \u00e0s 14h16                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - BBC Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0811200903.htm",
        "title": "\n                                                        Hacker troca senha e exige US$ 350 mil                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.nov.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0811200904.htm",
        "title": "\n                                                        Frase                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.nov.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0811200905.htm",
        "title": "\n                                                        Para EUA, hacker causou apag\u00e3o no Brasil                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.nov.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u638777.shtml",
        "title": "\n                                                        Celulares modernos arriscam cada vez mais privacidade e seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.out.2009 \u00e0s 12h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u621523.shtml",
        "title": "\n                                                        Infectado, site da operadora Vivo ajuda a roubar senhas banc\u00e1rias                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.set.2009 \u00e0s 16h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u619030.shtml",
        "title": "\n                                                        SP recebe evento hacker com \"t\u00e9cnicas in\u00e9ditas\" em novembro                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.set.2009 \u00e0s 15h53                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u614597.shtml",
        "title": "\n                                                        Blog do Josias: redes do governo sofrem 2.000 ataques por hora                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.ago.2009 \u00e0s 12h48                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/secaodecartas/614345-pt-dilma-x-lina-fumo-sarney-css-judiciario.shtml",
        "title": "\n                                                        PT, Dilma x Lina, fumo, Sarney, CSS, Judici\u00e1rio                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.ago.2009 \u00e0s 2h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Painel do Leitor - Se\u00e7\u00e3o de Cartas"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0708200928.htm",
        "title": "\n                                                        Ataque de hackers tira Twitter do ar                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.ago.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0308200901.htm",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.ago.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr2907200901.htm",
        "title": "\n                                                        Contenha-se                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jul.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u598643.shtml",
        "title": "\n                                                        Usu\u00e1rios s\u00e3o ponto fraco na seguran\u00e7a da computa\u00e7\u00e3o, diz relat\u00f3rio                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.jul.2009 \u00e0s 14h19                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u554387.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba como age o esquadr\u00e3o ca\u00e7a-pirata da internet brasileira                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.abr.2009 \u00e0s 14h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u566756.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba como age o esquadr\u00e3o ca\u00e7a-pirata da internet brasileira                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.abr.2009 \u00e0s 14h37                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/newyorktimes/ny0903200913.htm",
        "title": "\n                                                        Dinheiro & Neg\u00f3ciosEm dire\u00e7\u00e3o a uma nova internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.mar.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - New York Times"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u493072.shtml",
        "title": "\n                                                        Rede de computadores do governo federal registra 87 ataques virtuais por hora                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.jan.2009 \u00e0s 8h56                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc2201200911.htm",
        "title": "\n                                                        Foco: Rede de computadores do governo federal registra 87 ataques virtuais por hora                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.jan.2009 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/newyorktimes/ny1512200801.htm",
        "title": "\n                                                        Fique esperto - mesmo                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.dez.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - New York Times"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/classificados/empregos/ult1671u476218.shtml",
        "title": "\n                                                        Press\u00e3o por metas e falta de preparo s\u00e3o motivadores de falhas, dizem executivos                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.dez.2008 \u00e0s 11h53                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce0712200802.htm",
        "title": "\n                                                        Press\u00e3o por metas e falta de preparo s\u00e3o motivadores de falhas, dizem executivos                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.dez.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr0511200803.htm",
        "title": "\n                                                        Tec-tec-tec                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.nov.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u463606.shtml",
        "title": "\n                                                        Evento hacker em SP discute \"segredos\" para melhorar seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.nov.2008 \u00e0s 18h32                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr2910200807.htm",
        "title": "\n                                                        Tecnologia: Feira promete novidades nas \u00e1reas de telefonia e informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.out.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/cotidiano/ult95u456693.shtml",
        "title": "\n                                                        Lei determina que receita m\u00e9dica seja redigida em computador no DF                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.out.2008 \u00e0s 20h25                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc1609200805.htm",
        "title": "\n                                                        Saiba mais: Redes p\u00fablicas s\u00e3o mais lentas e vulner\u00e1veis                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/podcasts/ult10065u443215.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba como transformar o computador em um est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.set.2008 \u00e0s 2h30                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Podcasts"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr1009200805.htm",
        "title": "\n                                                        [+]Seguran\u00e7a: \"Brasileiros deveriam pensar como hackers\"                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.set.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u442878.shtml",
        "title": "\n                                                        Informa\u00e7\u00f5es sigilosas de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos s\u00e3o vulner\u00e1veis                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.set.2008 \u00e0s 9h12                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u431238.shtml",
        "title": "\n                                                        Substituto de Gil na Cultura faz campanha para ser efetivado como ministro                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.ago.2008 \u00e0s 14h50                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/ilustrad/fq2706200843.htm",
        "title": "\n                                                        Globo acusa Record de espionagem e ame\u00e7a ir \u00e0 Justi\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.jun.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi2504200801.htm",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.abr.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/classificados/empregos/ult1671u387140.shtml",
        "title": "\n                                                        \u00c1rea cuida tamb\u00e9m da seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.mar.2008 \u00e0s 9h05                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce3003200804.htm",
        "title": "\n                                                        \u00c0 sombra da concorr\u00eancia: \u00c1rea cuida tamb\u00e9m da seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.mar.2008 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0612200701.htm",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.dez.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u346234.shtml",
        "title": "\n                                                        Especialistas indicam bom senso como principal dica de prote\u00e7\u00e3o na web                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.nov.2007 \u00e0s 9h42                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr1411200711.htm",
        "title": "\n                                                        Reportagem de capa: Bom senso \u00e9 a principal dica de prote\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.nov.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr2410200727.htm",
        "title": "\n                                                        Teste USP: Pequeno dispositivo USB protege redes                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.out.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr2410200704.htm",
        "title": "\n                                                        Evento re\u00fane tribos da seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.out.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u338969.shtml",
        "title": "\n                                                        Curso inusitado amplia oportunidade no mercado de trabalho                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.out.2007 \u00e0s 9h20                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/fovest/fo2310200701.htm",
        "title": "\n                                                        Curso inusitado amplia oportunidade                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.out.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Fovest"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u337114.shtml",
        "title": "\n                                                        H\u00e9lio Costa admite voltar para o Senado para ajudar governo a aprovar CPMF                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.out.2007 \u00e0s 13h21                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Poder"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/ilustrad/fq1108200704.htm",
        "title": "\n                                                        Outro Canal - Daniel Castro: Record demite um ter\u00e7o da \u00e1rea esportiva                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.ago.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/ilustrad/fq0908200704.htm",
        "title": "\n                                                        Outro Canal - Daniel Castro: Globo pro\u00edbe conversa sigilosa em elevador                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.ago.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi2907200701.htm",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.jul.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u314926.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00edrus passam de simples transtornos a ladr\u00f5es de informa\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.jul.2007 \u00e0s 10h17                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Tec"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr2507200705.htm",
        "title": "\n                                                        Reportagem de capa: V\u00edrus passaram de transtornos a ladr\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.jul.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/cotidiano/ult95u314509.shtml",
        "title": "\n                                                        Parentes pedem a Crusius agilidade na identifica\u00e7\u00e3o de v\u00edtimas do v\u00f4o da TAM                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.jul.2007 \u00e0s 22h05                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Cotidiano"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0605200721.htm",
        "title": "\n                                                        Funcion\u00e1rios deixam vazar informa\u00e7\u00f5es confidenciais                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.mai.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/negocios/cn0104200705.htm",
        "title": "\n                                                        Num clique: Softwares integrados s\u00e3o tend\u00eancia                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.abr.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Negocios"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi1803200701.htm",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.mar.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u21753.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00edrus usa edital de compra da Petrobras para atacar internautas                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.mar.2007 \u00e0s 15h55                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u21716.shtml",
        "title": "\n                                                        Pragas virtuais s\u00e3o vendidas com garantia por R$ 570                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.fev.2007 \u00e0s 13h01                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr2102200723.htm",
        "title": "\n                                                        Brasileiro abre competi\u00e7\u00e3o de hackers nos Estados Unidos                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.fev.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u89542.shtml",
        "title": "\n                                                        Comiss\u00f5es da C\u00e2mara exp\u00f5em conflitos de interesses dos partidos                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.fev.2007 \u00e0s 9h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc1402200706.htm",
        "title": "\n                                                        Comiss\u00f5es exp\u00f5em conflitos de interesses                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.fev.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi2101200712.htm",
        "title": "\n                                                        INSS vai \"monitorar\" troca de e-mails de seus funcion\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.jan.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/dinheiro/ult91u113752.shtml",
        "title": "\n                                                        INSS vai monitorar e-mail de servidores e punir uso indevido                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.jan.2007 \u00e0s 16h39                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Dinheiro"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc1201200701.htm",
        "title": "\n                                                        Painel                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.jan.2007 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0110200601.htm",
        "title": "\n                                                        Mercado Aberto                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.out.2006 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi2309200610.htm",
        "title": "\n                                                        Previd\u00eancia: Servidores do INSS decidem se iniciam greve                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.set.2006 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u20507.shtml",
        "title": "\n                                                        Nove em cada 10 PCs est\u00e3o infectados por softs espi\u00f5es, diz estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.ago.2006 \u00e0s 11h13                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u18720.shtml",
        "title": "\n                                                        FMU encerra inscri\u00e7\u00f5es para vestibular no dia 24                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.jun.2006 \u00e0s 16h37                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u19844.shtml",
        "title": "\n                                                        No Jap\u00e3o, 30% das empresas monitoram uso da internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.abr.2006 \u00e0s 16h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc2503200610.htm",
        "title": "\n                                                        Esc\u00e2ndalo do \"mensal\u00e3o\"/Palocci em apuros: PF ouve funcion\u00e1rio da CEF e busca mandante                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.mar.2006 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u76953.shtml",
        "title": "\n                                                        Veja a \u00edntegra da nota divulgada pela Caixa sobre a quebra de sigilo                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mar.2006 \u00e0s 20h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u76952.shtml",
        "title": "\n                                                        Computador da Caixa ser\u00e1 enviado para Instituto de Criminal\u00edstica da PF                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mar.2006 \u00e0s 19h56                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u76949.shtml",
        "title": "\n                                                        Investigadores suspeitam de 3\u00ba envolvido na quebra do sigilo                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mar.2006 \u00e0s 19h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u76947.shtml",
        "title": "\n                                                        CEF envia para Bras\u00edlia computador usado em quebra de sigilo                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mar.2006 \u00e0s 18h31                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u76939.shtml",
        "title": "\n                                                        PF vai manter em sigilo nomes de suspeitos de quebrar conta                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mar.2006 \u00e0s 16h12                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u76932.shtml",
        "title": "\n                                                        PF encontra suspeito de violar sigilo de caseiro e o intima a depor                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mar.2006 \u00e0s 11h10                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u19723.shtml",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a as empresas brasileiras que v\u00e3o \u00e0 Cebit                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.mar.2006 \u00e0s 18h04                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u19696.shtml",
        "title": "\n                                                        C\u00f3pia de arquivos do PC evita surpresas desagrad\u00e1veis                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.fev.2006 \u00e0s 9h56                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/mundo/ult94u92854.shtml",
        "title": "\n                                                        EUA pro\u00edbem acesso a documentos at\u00e9 ent\u00e3o liberados ao p\u00fablico                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.fev.2006 \u00e0s 23h15                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/dinheiro/ult91u104657.shtml",
        "title": "\n                                                        Roubo de dados \u00e9 maior preocupa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, diz pesquisa                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.jan.2006 \u00e0s 16h58                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Dinheiro"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/especial/fj3010200508.htm",
        "title": "\n                                                        Peritos e hackers duelam no mercado                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.out.2005 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Especial"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18840.shtml",
        "title": "\n                                                        Funcion\u00e1rio usa senha de clientes para aplicar golpes na Finl\u00e2ndia                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.ago.2005 \u00e0s 16h13                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18516.shtml",
        "title": "\n                                                        Oficina mec\u00e2nica oferece curso sobre seguran\u00e7a na web para clientes                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.mai.2005 \u00e0s 13h32                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce2205200504.htm",
        "title": "\n                                                        \"Executados\": 'Plano B' \u00e9 acionado ap\u00f3s a perda do cargo                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.mai.2005 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18301.shtml",
        "title": "\n                                                        Estudante compra HD com dados sigilosos da pol\u00edcia alem\u00e3 por US$ 25                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.abr.2005 \u00e0s 14h04                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18300.shtml",
        "title": "\n                                                        Laptops roubados em hospital cont\u00eam dados de 185 mil pacientes                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.abr.2005 \u00e0s 13h17                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18259.shtml",
        "title": "\n                                                        Espi\u00f5es invis\u00edveis est\u00e3o presentes no ambiente corporativo                                                    ",
        "date": "\n                                                            04.abr.2005 \u00e0s 15h19                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18228.shtml",
        "title": "\n                                                        Novo programa pode aumentar seguran\u00e7a no uso do Windows                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.mar.2005 \u00e0s 17h01                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18224.shtml",
        "title": "\n                                                        Roubo de laptop nos EUA alerta para seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.mar.2005 \u00e0s 13h19                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u402267.shtml",
        "title": "\n                                                        Faculdade IBTA recebe at\u00e9 6\u00aa inscri\u00e7\u00f5es para p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.mar.2005 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u17169.shtml",
        "title": "\n                                                        Faculdade IBTA oferece quatro novas op\u00e7\u00f5es de p\u00f3s em tecnologia                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.mar.2005 \u00e0s 15h01                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18101.shtml",
        "title": "\n                                                        A impunidade na Internet est\u00e1 com os dias contados                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.mar.2005 \u00e0s 11h25                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18061.shtml",
        "title": "\n                                                        Dados confidenciais s\u00e3o recuperados em 47% dos PCs inutilizados                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.fev.2005 \u00e0s 11h07                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18044.shtml",
        "title": "\n                                                        Funcion\u00e1rios acessam em m\u00e9dia 40 sites \"recreativos\" por m\u00eas                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.fev.2005 \u00e0s 16h04                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18010.shtml",
        "title": "\n                                                        Terroristas intensificam atividades no mundo virtual                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.fev.2005 \u00e0s 10h14                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce2002200501.htm",
        "title": "\n                                                        Simuladores ganham espa\u00e7o em escrit\u00f3rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.fev.2005 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u18006.shtml",
        "title": "\n                                                        Contribuinte poder\u00e1 usar assinatura digital para entregar IR                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.fev.2005 \u00e0s 18h07                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17997.shtml",
        "title": "\n                                                        Metade dos internautas desconfia da seguran\u00e7a de senhas na web                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.fev.2005 \u00e0s 16h19                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17971.shtml",
        "title": "\n                                                        Microsoft faz parceria para aumentar uso do Windows Mobile                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.fev.2005 \u00e0s 13h42                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17901.shtml",
        "title": "\n                                                        Sigilo de documentos digitais \u00e9 ignorado, diz estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.jan.2005 \u00e0s 10h43                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17783.shtml",
        "title": "\n                                                        Piratas criam at\u00e9 200 v\u00edrus por semana para controlar micros a dist\u00e2ncia                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.jan.2005 \u00e0s 17h13                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17766.shtml",
        "title": "\n                                                        Celulares inteligentes s\u00e3o alvo de nova onda de v\u00edrus                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.dez.2004 \u00e0s 14h51                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17745.shtml",
        "title": "\n                                                        EUA s\u00e3o maiores spammers do mundo; Brasil est\u00e1 em 5\u00ba                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.dez.2004 \u00e0s 12h08                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17759.shtml",
        "title": "\n                                                        Celulares s\u00e3o cada vez mais alvo de pragas virtuais                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.dez.2004 \u00e0s 14h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr1512200448.htm",
        "title": "\n                                                        Pol\u00edtica: Pent\u00e1gono constr\u00f3i sua pr\u00f3pria internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.dez.2004 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17586.shtml",
        "title": "\n                                                        Novo palmtop da HP usa impress\u00e3o digital para proteger dados                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.dez.2004 \u00e0s 13h05                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u16561.shtml",
        "title": "\n                                                        Unisa lan\u00e7a tr\u00eas cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em inform\u00e1tica                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.nov.2004 \u00e0s 15h06                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17408.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00edrus diz que PC est\u00e1 \"entediado\", oferece m\u00fasica e infecta softs                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.nov.2004 \u00e0s 15h57                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17322.shtml",
        "title": "\n                                                        Brechas no Internet Explorer s\u00e3o as amea\u00e7as que mais crescem na web                                                    ",
        "date": "\n                                                           03.nov.2004 \u00e0s 9h12                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc2610200406.htm",
        "title": "\n                                                        Hackers picham site da Prefeitura de SP                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.out.2004 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u17269.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers invadem e picham site da prefeitura de S\u00e3o Paulo                                                    ",
        "date": "\n                                                            25.out.2004 \u00e0s 10h45                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce0310200401.htm",
        "title": "\n                                                        PROFISS\u00d5ES DE FUTUROAn\u00e1lise do mercadoConhe\u00e7a cinco ramos de trabalho com boas perspectivas pela frente                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.out.2004 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce0310200411.htm",
        "title": "\n                                                        Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o: Empresas reclamam da falta de profissionais qualificados na \u00e1rea                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.out.2004 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u15947.shtml",
        "title": "\n                                                        IBTA estende inscri\u00e7\u00e3o para seis cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            17.ago.2004 \u00e0s 13h06                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/dinheiro/ult91u86296.shtml",
        "title": "\n                                                        Servidores da Receita Federal ganham certifica\u00e7\u00e3o digital                                                    ",
        "date": "\n                                                            02.jul.2004 \u00e0s 20h02                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Dinheiro"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u15632.shtml",
        "title": "\n                                                        IBTA oferece cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.jun.2004 \u00e0s 14h48                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce1605200403.htm",
        "title": "\n                                                        Sobreviva ao primeiro dia: Trote visa \u00e0 integra\u00e7\u00e3o, mas pode gerar desforra                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.mai.2004 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u15470.shtml",
        "title": "\n                                                        Anhembi Morumbi recebe inscri\u00e7\u00f5es para vestibular de junho                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.mai.2004 \u00e0s 12h25                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u15750.shtml",
        "title": "\n                                                        Usu\u00e1rios trocariam senhas por chocolate, afirma estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.abr.2004 \u00e0s 14h29                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u15154.shtml",
        "title": "\n                                                        Anhembi Morumbi abre vagas para cursos de curta dura\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            05.mar.2004 \u00e0s 15h50                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce2202200404.htm",
        "title": "\n                                                        Funcion\u00e1rio amea\u00e7a segredo empresarial                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.fev.2004 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/educacao/ult305u15072.shtml",
        "title": "\n                                                        Inscri\u00e7\u00f5es para p\u00f3s no IBTA v\u00e3o at\u00e9 mar\u00e7o                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.fev.2004 \u00e0s 13h56                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Educacao"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u15087.shtml",
        "title": "\n                                                        Microsoft oferece US$ 250 mil por criador do v\u00edrus MyDoom                                                    ",
        "date": "\n                                                            30.jan.2004 \u00e0s 11h18                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u15050.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00edrus MyDoom caminha para ser um dos piores da hist\u00f3ria                                                    ",
        "date": "\n                                                            27.jan.2004 \u00e0s 14h19                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14911.shtml",
        "title": "\n                                                        2004 deve ver crescimento nos ataques hackers e cria\u00e7\u00e3o de v\u00edrus                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jan.2004 \u00e0s 17h05                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14910.shtml",
        "title": "\n                                                        Jap\u00e3o e Europa tentam acordo sobre biometria                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jan.2004 \u00e0s 16h15                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14838.shtml",
        "title": "\n                                                        Internet \u00e9 ferramenta de chantagem contra usu\u00e1rios corporativos                                                    ",
        "date": "\n                                                            29.dez.2003 \u00e0s 16h31                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14779.shtml",
        "title": "\n                                                        Especialistas prev\u00eaem mais fraudes on-line em 2004                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.dez.2003 \u00e0s 13h43                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14534.shtml",
        "title": "\n                                                        Especialistas discutem combate ao spam no Comdex Las Vegas                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.nov.2003 \u00e0s 14h11                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14450.shtml",
        "title": "\n                                                        60% das empresas brasileiras v\u00e3o aumentar gastos em seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.nov.2003 \u00e0s 18h13                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14449.shtml",
        "title": "\n                                                        77% das empresas no Brasil tiveram sistema de TI atacado em 2003                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.nov.2003 \u00e0s 17h28                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/dinheiro/fi0311200301.htm",
        "title": "\n                                                        Painel S.A.                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.nov.2003 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u14003.shtml",
        "title": "\n                                                        Cr\u00edtica sobre a Microsoft leva executivo a perder emprego nos EUA                                                    ",
        "date": "\n                                                            26.set.2003 \u00e0s 15h15                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u13896.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a de TI perde import\u00e2ncia nas empresas em todo o mundo                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.set.2003 \u00e0s 10h26                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u13778.shtml",
        "title": "\n                                                        Sobig.F lidera ranking das pragas que mais atacaram em agosto                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.set.2003 \u00e0s 11h27                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u13710.shtml",
        "title": "\n                                                        Pequenas e m\u00e9dias empresas ignoram medidas de seguran\u00e7a                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.ago.2003 \u00e0s 11h19                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u13647.shtml",
        "title": "\n                                                        Especialistas descartam rela\u00e7\u00e3o entre blecaute e v\u00edrus de computador                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.ago.2003 \u00e0s 20h42                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u13387.shtml",
        "title": "\n                                                        V\u00edrus Migmaf sequestra PC para disseminar sites pornogr\u00e1ficos                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.jul.2003 \u00e0s 13h17                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u13349.shtml",
        "title": "\n                                                        Concurso internacional de hackers provoca caos na internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            07.jul.2003 \u00e0s 15h50                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12655.shtml",
        "title": "\n                                                        Empresas cortam gastos com seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o em 30% em 2003                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.abr.2003 \u00e0s 13h11                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12626.shtml",
        "title": "\n                                                        Em tr\u00eas meses, metade dos e-mails ser\u00e1 spam, prev\u00ea MessageLabs                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.abr.2003 \u00e0s 13h40                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/reuters/ult112u30081.shtml",
        "title": "\n                                                        Microsoft financia curso universit\u00e1rio antiv\u00edrus                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.mar.2003 \u00e0s 18h16                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Reuters"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr1203200323.htm",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a 2: Pesquisa mostra erros de investimento na \u00e1rea                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.mar.2003 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12419.shtml",
        "title": "\n                                                        Metade dos gastos com seguran\u00e7a em TI \u00e9 irrelevante, diz estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.mar.2003 \u00e0s 15h48                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/reuters/ult112u28810.shtml",
        "title": "\n                                                        Su\u00ed\u00e7os decifram c\u00f3digo que impede o rastreamento de e-mails                                                    ",
        "date": "\n                                                            21.fev.2003 \u00e0s 19h13                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Reuters"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/brasil/ult96u46251.shtml",
        "title": "\n                                                        Planalto estabelece \"lei da morda\u00e7a\" para funcion\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.fev.2003 \u00e0s 10h51                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Brasil"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc2002200322.htm",
        "title": "\n                                                        Sil\u00eancio no poder: Planalto estabelece \"lei da morda\u00e7a\" para funcion\u00e1rios                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.fev.2003 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12283.shtml",
        "title": "\n                                                        Organiza\u00e7\u00e3o mundial de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o recusa Mitnick                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.fev.2003 \u00e0s 12h42                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12234.shtml",
        "title": "\n                                                        Site do ex-hacker Mitnick \u00e9 invadido pela 2\u00aa vez em duas semanas                                                    ",
        "date": "\n                                                            11.fev.2003 \u00e0s 10h37                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12223.shtml",
        "title": "\n                                                        Conhe\u00e7a os lan\u00e7amentos tecnol\u00f3gicos da semana                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.fev.2003 \u00e0s 12h18                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12136.shtml",
        "title": "\n                                                        N\u00famero de cibercrimes no mundo passa dos 20 mil em janeiro                                                    ",
        "date": "\n                                                            28.jan.2003 \u00e0s 12h47                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u12020.shtml",
        "title": "\n                                                        Confira as novidades da primeira coluna de lan\u00e7amentos de 2003                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.jan.2003 \u00e0s 11h07                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11646.shtml",
        "title": "\n                                                        Software prev\u00ea tempo necess\u00e1rio para hacker invadir um sistema                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.nov.2002 \u00e0s 12h48                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11615.shtml",
        "title": "\n                                                        Saiba mais sobre a empresa que fez a pesquisa sobre hackers                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.nov.2002 \u00e0s 19h03                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11609.shtml",
        "title": "\n                                                        Brasil lidera ranking mundial de hackers e crimes virtuais                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.nov.2002 \u00e0s 12h37                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11523.shtml",
        "title": "\n                                                        Consultoria critica demora no reparo do Internet Explorer                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.nov.2002 \u00e0s 15h45                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11506.shtml",
        "title": "\n                                                        Nova onda hacker \u00e9 usar internet sem fio de empresas                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.nov.2002 \u00e0s 15h17                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/informat/fr0611200201.htm",
        "title": "\n                                                        Privacidade: Europa quer monitorar troca de e-mails                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.nov.2002 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/empregos/ce0311200205.htm",
        "title": "\n                                                        Recomendados: 40 cursos de especializa\u00e7\u00e3o no exterior que s\u00e3o o diferencial para 10 profiss\u00f5es                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.nov.2002 \u00e0 1h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Empregos"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11291.shtml",
        "title": "\n                                                        E-mail da Casa Branca critica democrata e \u00e9 encaminhado por engano                                                    ",
        "date": "\n                                                            14.out.2002 \u00e0s 13h45                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u11024.shtml",
        "title": "\n                                                        Bug no Outlook Express facilita dissemina\u00e7\u00e3o de v\u00edrus na web                                                    ",
        "date": "\n                                                            16.set.2002 \u00e0s 11h52                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/reuters/ult112u20323.shtml",
        "title": "\n                                                        McAfee aprova proposta de compra pela Network Associates                                                    ",
        "date": "\n                                                            23.ago.2002 \u00e0s 14h57                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Reuters"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u10813.shtml",
        "title": "\n                                                        Cear\u00e1 traz nove empresas em busca de neg\u00f3cios  na Comdex                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.ago.2002 \u00e0s 19h50                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u10758.shtml",
        "title": "\n                                                        McAfee traz antiv\u00edrus, firewall e prote\u00e7\u00e3o de palmtop \u00e0 Comdex                                                    ",
        "date": "\n                                                            20.ago.2002 \u00e0s 16h28                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u10748.shtml",
        "title": "\n                                                        Computadores do Ex\u00e9rcito dos EUA est\u00e3o vulner\u00e1veis a hackers                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.ago.2002 \u00e0s 17h51                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u10463.shtml",
        "title": "\n                                                        Usu\u00e1rios ap\u00f3iam divulga\u00e7\u00e3o de bugs em programas, diz pesquisa                                                    ",
        "date": "\n                                                            10.jul.2002 \u00e0s 16h34                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u10433.shtml",
        "title": "\n                                                        Atividade hacker cresce 64% na internet em 2002, diz estudo                                                    ",
        "date": "\n                                                            08.jul.2002 \u00e0s 13h56                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u10301.shtml",
        "title": "\n                                                        Falha de seguran\u00e7a em soft exp\u00f5e sites do mundo todo                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.jun.2002 \u00e0s 9h41                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u9932.shtml",
        "title": "\n                                                        Hackers querem descobrir falhas nos sites do governo dos EUA                                                    ",
        "date": "\n                                                            06.mai.2002 \u00e0s 21h23                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u7453.shtml",
        "title": "\n                                                        Code Red se espalha na China, mas impacto ainda \u00e9 pequeno                                                    ",
        "date": "\n                                                            09.ago.2001 \u00e0s 13h37                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u7272.shtml",
        "title": "\n                                                        Para palestrante da Fenasoft, teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            01\u00ba.ago.2001 \u00e0s 17h57                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u3862.shtml",
        "title": "\n                                                        Seguran\u00e7a na Internet ganha curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            18.jan.2001 \u00e0s 15h04                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/ft1509200007.htm",
        "title": "\n                                                        Putin cria lei para \r\ncontrolar meios \r\nde comunica\u00e7\u00e3o                                                    ",
        "date": "\n                                                            15.set.2000 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Mundo"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/dinheiro/ult91u2437.shtml",
        "title": "\n                                                        Peso da nova economia \u00e9 maior do que se pensava, diz presidente do BC                                                    ",
        "date": "\n                                                            03.ago.2000 \u00e0s 10h52                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Dinheiro"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/dinheiro/ult91u2235.shtml",
        "title": "\n                                                        Banco Central discute seguran\u00e7a na Internet em Bras\u00edlia                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.jul.2000 \u00e0s 13h44                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Dinheiro"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u785.shtml",
        "title": "\n                                                        Governo realiza semin\u00e1rio para debater seguran\u00e7a na Internet                                                    ",
        "date": "\n                                                            31.jul.2000 \u00e0s 13h30                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u537.shtml",
        "title": "\n                                                        Hacker condenado ter\u00e1 de usar m\u00e1quina de escrever                                                    ",
        "date": "\n                                                            13.jul.2000 \u00e0s 19h39                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u59.shtml",
        "title": "\n                                                        E-mails agora s\u00e3o enviados de submarinos                                                    ",
        "date": "\n                                                            12.jun.2000 \u00e0s 16h51                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc2202200009.htm",
        "title": "\n                                                        Governo estuda a\u00e7\u00e3o contra os hackers                                                    ",
        "date": "\n                                                            22.fev.2000 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/opiniao/fz24029809.htm",
        "title": "\n                                                        Pesquisas e sidera\u00e7\u00e3o de votos                                                    ",
        "date": "\n                                                            24.fev.1998 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": "Folha de S.Paulo - Opini\u00e3o"
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/1996/5/19/dinheiro/10.html",
        "title": "\n                                                        Quem \u00e9 quem no CMN                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.mai.1996 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    },
    {
        "link": "http://www1.folha.uol.com.br/fsp/1996/5/19/dinheiro/11.html",
        "title": "\n                                                        Envelope lacrado garante sigilo                                                    ",
        "date": "\n                                                            19.mai.1996 \u00e0 0h00                                                        ",
        "newspaper_section": " "
    }
]