[
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=1&r=1691908400456&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Fempresas%2Fnoticia%2F2022%2F11%2Fchefe-de-seguranca-da-informacao-do-twitter-deixa-cargo.ghtml&syn=False&key=46362254b39a28bc6ab859cbb0c8cf25",
        "title": "\n        Chefe de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o do Twitter deixa cargo\n      ",
        "date": "10/11/2022 17h37",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": " Lea Kissner anuniou a sa\u00edda do Twitter\nReprodu\u00e7\u00e3o/LinkedIn\nA chefe de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=2&r=1691908400461&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpr%2Fparana%2Fespecial-publicitario%2Fpos-pucpr-digital%2Fvoce-no-futuro%2Fnoticia%2F2022%2F09%2F23%2Fseguranca-da-informacao-o-que-e-e-como-se-tornar-um-especialista.ghtml&syn=False&key=9224a5c7d74fc6f92a2c49d2c4a6efd8",
        "title": "\n        Seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o: o que \u00e9 e como se tornar um especialista\n      ",
        "date": "23/09/2022 10h01",
        "newspaper_section": null,
        "subtitle": "Realizar a prote\u00e7\u00e3o de dados na internet \u00e9 um dos pilares do Direito Digital que um especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=3&r=1691908400466&u=https%3A%2F%2Fredeglobo.globo.com%2Frpc%2Frealities%2Frocket-startup%2Fnoticia%2Fa-seguranca-da-informacao-em-tempos-de-home-office-nas-startups.ghtml&syn=False&key=888bcc16642939eb9d84899d0cbad37c",
        "title": "\n        A seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o em tempos de home office nas startups\n      ",
        "date": "09/06/2022 17h11",
        "newspaper_section": "Rede Globo",
        "subtitle": ".... \nEntretanto, com aumento de troca de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=4&r=1691908400470&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-para-aumentar-seguranca-da-informacao-jaya-baloo-propoe-inovacao-sustentavel-e-ciberresiliencia.html&syn=False&key=b78d6a15c73000f0c459eb45c17c2140",
        "title": "\n        FICE 2021: Para aumentar seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o, Jaya Baloo prop\u00f5e inova\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e \u2018ciberresili\u00eancia\u2019\n      ",
        "date": "22/10/2021 15h47",
        "newspaper_section": "Pequenas Empresas e Grandes Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=5&r=1691908400475&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-para-aumentar-seguranca-da-informacao-jaya-baloo-propoe-inovacao-sustentavel-e-resiliencia-cibernetica.html&syn=False&key=c8a9f933a7f001cfa772762bd965682e",
        "title": "\n        FICE 2021: Para aumentar seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o, Jaya Baloo prop\u00f5e inova\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e resili\u00eancia cibern\u00e9tica\n      ",
        "date": "14/10/2021 21h04",
        "newspaper_section": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... usada pela holandesa Jaya Baloo, diretora global de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=6&r=1691908400478&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-jaya-baloo-diretora-global-de-seguranca-da-informacao-da-avast-explicara-como-criar-ambientes-virtuais-saudaveis.html&syn=False&key=87bf39ea75c6ff5bec745a67e02bbce1",
        "title": "\n        FICE 2021: Jaya Baloo, diretora global de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o da Avast, explicar\u00e1 como criar ambientes virtuais saud\u00e1veis\n      ",
        "date": "08/10/2021 15h24",
        "newspaper_section": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "\n\t Jaya Baloo (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\tAutoridade em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=7&r=1691908400482&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-jaya-baloo-diretora-global-de-seguranca-da-informacao-da-avast-explicara-como-criar-ambientes-virtuais-saudaveis.html&syn=False&key=1b6ac67d8ece83c2c2c8cb2a8999cf10",
        "title": "\n        FICE 2021: Jaya Baloo, diretora global de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o da Avast, explicar\u00e1 como criar ambientes virtuais saud\u00e1veis\n      ",
        "date": "06/10/2021 13h13",
        "newspaper_section": "Pequenas Empresas e Grandes Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "\n\tAutoridade em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=8&r=1691908400487&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2FAdministracao-de-empresas%2Fnoticia%2F2021%2F04%2Fnao-podemos-confiar-completamente-na-tecnologia-diz-especialista-em-seguranca-da-informacao.html&syn=False&key=5361f8230ae7ec5257af159873fd9bd8",
        "title": "\n        \u2018N\u00e3o podemos confiar completamente na tecnologia\u2019, diz especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o\n      ",
        "date": "11/04/2021 09h53",
        "newspaper_section": "Pequenas Empresas e Grandes Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... e com treinamento de colaboradores para evitar fraudes, diz Rodolfo Avelino, especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=9&r=1691908400491&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpe%2Fpernambuco%2Fbom-dia-pe%2Fvideo%2Fespecialista-em-seguranca-da-informacao-da-dicas-para-evitar-golpes-por-celular-9640922.ghtml&syn=False&key=add6dc8298fc50899244dcefde2584be",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o d\u00e1 dicas para evitar golpes por celular\n      ",
        "date": "28/06/2021 09h59",
        "newspaper_section": "Bom Dia PE",
        "subtitle": "Manter dados atualizados, utilizar senhas fortes e, em caso de d\u00favida, telefonar para a intitui\u00e7\u00e3o financeira s\u00e3o alguns dos cuidados que devem ser tomados."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=10&r=1691908400493&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmg%2Fcentro-oeste%2Fnoticia%2F2021%2F02%2F20%2Fdecreto-institui-comissao-de-controle-de-processos-plantoes-e-seguranca-da-informacao-tecnologica-em-divinopolis.ghtml&syn=False&key=929fc5fb54385accdeefc57ce7fdfcb7",
        "title": "\n        Decreto institui Comiss\u00e3o de Controle de Processos, Plant\u00f5es e Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica em Divin\u00f3polis\n      ",
        "date": "20/02/2021 12h47",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "Nesta semana, Divin\u00f3polis passou a contar com uma Comiss\u00e3o de Controle de Processos, Plant\u00f5es e "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=11&r=1691908400497&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fglobonews%2Fjornal-globonews-edicao-das-10%2Fvideo%2Fsecretario-fala-da-cpi-da-covid-e-questiona-seguranca-da-informacao-com-trabalho-virtual-9435297.ghtml&syn=False&key=fcc8028bb9d659ef47a35e862fa87b4f",
        "title": "\n        Secret\u00e1rio fala da CPI da Covid e questiona seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o com trabalho virtual\n      ",
        "date": "14/04/2021 12h48",
        "newspaper_section": "Jornal GloboNews edi\u00e7\u00e3o das 10h",
        "subtitle": "... dos desafios da CPI ,do ponto de vista da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=12&r=1691908400501&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpe%2Fpernambuco%2Fne1%2Fvideo%2Fespecialista-em-seguranca-da-informacao-da-dicas-para-nao-cair-em-golpes-pela-internet-9153217.ghtml&syn=False&key=2f9e0a89ffe9a8c8d087b05e9592ecc5",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o d\u00e1 dicas para n\u00e3o cair em golpes pela internet\n      ",
        "date": "05/01/2021 12h48",
        "newspaper_section": "NE1",
        "subtitle": "Advogado tentou vender carro por aplicativo e acabou sendo v\u00edtima de golpistas."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=13&r=1691908400505&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2FMundo%2Fnoticia%2F2019%2F01%2Fepoca-negocios-alemanha-orgao-de-seguranca-da-informacao-rebate-critica-sobre-vazamento.html&syn=False&key=9a7191cf44bbb88fc4038e79570c5111",
        "title": "\n        Alemanha: \u00f3rg\u00e3o de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o rebate cr\u00edtica sobre vazamento\n      ",
        "date": "06/01/2019 09h27",
        "newspaper_section": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=14&r=1691908400509&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpe%2Fpernambuco%2Fne2%2Fvideo%2Fespecialista-em-seguranca-da-informacao-fala-sobre-perigo-e-facilidade-das-compras-online-8858801.ghtml&syn=False&key=1fe26866ba85026de1453bcbaadebcb9",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o fala sobre perigo e facilidade das compras online\n      ",
        "date": "15/09/2020 19h49",
        "newspaper_section": "NE2",
        "subtitle": "Essa modalidade de compra se popularizou ainda mais durante a pandemia."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=15&r=1691908400543&u=https%3A%2F%2Fgloboplay.globo.com%2Fv%2F8368018%2F&syn=False&key=9100465a68ef15ac9d7539a68e3195f0",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o d\u00e1 dicas para evitar golpes aplicados por Whatsapp\n      ",
        "date": "03/03/2020 08h08",
        "newspaper_section": "Jornal da Manh\u00e3",
        "subtitle": "Uma das maneiras de se proteger \u00e9 ativar a verifica\u00e7\u00e3o de duas etapas nos aparelhos. Saiba como fazer esse procedimento."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=16&r=1691907746159&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fequador-corpo-de-fernando-villavicencio-e-velado-com-forte-esquema-de-seguranca.ghtml&syn=False&key=a88cd870791f71ad7bbf53a0ff2d143a",
        "title": "\n        Equador: corpo de Fernando Villavicencio \u00e9 velado com forte esquema de seguran\u00e7a\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... acontecem com apoio de forte aparato de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=17&r=1691907746163&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpr%2Fparana%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fdelegado-acusado-de-matar-esposa-e-enteada-acessa-ao-sistema-da-secretaria-de-seguranca-do-parana-de-dentro-de-prisao.ghtml&syn=False&key=7e504252820dfccb85b950455aee9476",
        "title": "\n        Delegado acusado de matar esposa e enteada acessa ao sistema da Secretaria de Seguran\u00e7a do Paran\u00e1 de dentro de pris\u00e3o\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... o SESP Intranet de dentro da unidade penitenci\u00e1ria e lavrou um Termo Circunstanciado de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=18&r=1691907746167&u=https%3A%2F%2Fextra.globo.com%2Frio%2Fcasos-de-policia%2Fnoticia%2F2023%2F07%2Fos-outros-da-vida-real-rio-registrou-70-homicidios-e-14-mil-agressoes-entre-vizinhos-em-cinco-anos.ghtml&syn=False&key=06ae18d2282871d47c99f99f391d0557",
        "title": "\n        'Os outros' da vida real: Rio registrou 70 homic\u00eddios e 14 mil agress\u00f5es entre vizinhos em cinco anos\n      ",
        "date": "09/07/2023 10h00",
        "newspaper_section": "extra",
        "subtitle": ".... Os dados do Instituto de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=19&r=1691907746172&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Ftecnologia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Ffebre-do-chatgpt-se-espalha-no-local-de-trabalho-nos-eua-e-dispara-alerta.ghtml&syn=False&key=11a5f94a7beadc75a5b60436aba48156",
        "title": "\n        Febre do ChatGPT se espalha no local de trabalho nos EUA e dispara alerta\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "... Lewis, diretor de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=20&r=1691907746176&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fal%2Falagoas%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F12%2Fvideo-cavalo-e-atropelado-por-carro-na-al-101-norte-em-maceio.ghtml&syn=False&key=70a4cd100ae6d3664b371229e3ce19c5",
        "title": "\n        V\u00cdDEO: Cavalo \u00e9 lan\u00e7ado no ar ao ser atropelado por carro em Macei\u00f3\n      ",
        "date": "h\u00e1 11 horas",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... Norte, em Jacarecica, Macei\u00f3. A c\u00e2mera de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=21&r=1691907746180&u=https%3A%2F%2Fredeglobo.globo.com%2Frpc%2Frealities%2Frocket-startup%2Fnoticia%2Fa-seguranca-da-informacao-em-tempos-de-home-office-nas-startups.ghtml&syn=False&key=888bcc16642939eb9d84899d0cbad37c",
        "title": "\n        A seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o em tempos de home office nas startups\n      ",
        "date": "09/06/2022 17h11",
        "newspaper_section": "Rede Globo",
        "subtitle": ".... \nEntretanto, com aumento de troca de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=22&r=1691907746184&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fassassinato-de-villavicencio-familia-levanta-suspeita-de-complo-para-matar-candidato-e-aponta-falhas-de-seguranca-no-comicio.ghtml&syn=False&key=bc2f19363cfa028cdb27e2548f7f4382",
        "title": "\n        Assassinato de Villavicencio: Fam\u00edlia levanta suspeita de compl\u00f4 para matar candidato e aponta falhas de seguran\u00e7a no com\u00edcio\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... um poss\u00edvel compl\u00f4 do governo para mat\u00e1-lo. Adicionalmente, al\u00e9m de apontarem supostas falhas na "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=23&r=1691907746188&u=https%3A%2F%2Fwww.techtudo.com.br%2Fnoticias%2F2023%2F08%2F99-lanca-selo-de-verificacao-no-app-entenda-recurso-de-seguranca-edapps.ghtml&syn=False&key=08167c3cc20012972ae88032453db651",
        "title": "\n        99 lan\u00e7a selo de verifica\u00e7\u00e3o no app; entenda recurso de seguran\u00e7a\n      ",
        "date": "h\u00e1 3 dias",
        "newspaper_section": "Techtudo",
        "subtitle": "... mais "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=24&r=1691907746193&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2Feconomia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fmenor-preco-faria-mais-brasileiros-usarem-transporte-publico-diz-cni.ghtml&syn=False&key=6006cf61ca8ed5cfe9f1cc93c4cb886f",
        "title": "\n        Menor pre\u00e7o faria mais brasileiros usarem transporte p\u00fablico, diz CNI\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "pegn",
        "subtitle": "A redu\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o da tarifa (25%), a diminui\u00e7\u00e3o do tempo de espera (24%) e o aumento da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=25&r=1691907746241&u=https%3A%2F%2Frevistacrescer.globo.com%2Ffique-por-dentro%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fmae-encontra-camera-de-seguranca-em-casa-alugada-e-assustador-saber-que-estamos-sendo-observados-diz.ghtml&syn=False&key=e488617ffd39ff88885ad27a68fa81f9",
        "title": "\n        M\u00e3e encontra c\u00e2mera de seguran\u00e7a em casa alugada: \"\u00c9 assustador saber que estamos sendo observados\u201d, diz\n      ",
        "date": "h\u00e1 5 dias",
        "newspaper_section": "crescer",
        "subtitle": "Uma m\u00e3e australiana vivenciou um pesadelo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=26&r=1691907746246&u=https%3A%2F%2Frevistamarieclaire.globo.com%2Fcelebridades%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fhomem-atingido-por-aparelho-em-academia-no-ceara-recebe-alta-voltando-para-os-bracos-da-familia.ghtml&syn=False&key=9c93bc47e8758fed46c15efcf25c5431",
        "title": "\n        Homem atingido por aparelho em academia no Cear\u00e1 recebe alta: 'Voltando para os bra\u00e7os da fam\u00edlia'\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "marieclaire",
        "subtitle": "... do Norte, no Cear\u00e1, recebeu alta do Hospital Santo Ant\u00f4nio nesta quinta-feira (10). A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=27&r=1691907746251&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fsp%2Fribeirao-preto-franca%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F12%2Fnumero-de-pedidos-para-medida-protetiva-cresce-18percent-em-ribeirao-preto-de-janeiro-a-julho.ghtml&syn=False&key=ac1406e97f6027b990bc96ec15a85117",
        "title": "\n        N\u00famero de pedidos para medida protetiva cresce 18% em Ribeir\u00e3o Preto de janeiro a julho\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 horas",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=28&r=1691907746255&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Ftecnologia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fa-nova-tecnologia-que-pode-facilitar-roubo-de-carros.ghtml&syn=False&key=3ced004096b25fc5ffa2e8ab6de50d28",
        "title": "\n        A nova tecnologia que pode facilitar roubo de carros\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "... de CAN.\nAtaques aos sistemas de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=29&r=1691907746259&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpb%2Fparaiba%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fapos-24h-de-ato-contra-aumento-do-preco-das-refeicoes-no-ru-estudantes-desocupam-reitoria-da-ufpb.ghtml&syn=False&key=6d4eb5f9d1dd378854c6a1e4bf728fd2",
        "title": "\n        Ap\u00f3s 24h de ato contra aumento do pre\u00e7o das refei\u00e7\u00f5es no RU, estudantes desocupam reitoria da UFPB\n      ",
        "date": "h\u00e1 13 horas",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "..., em Jo\u00e3o Pessoa, na noite desta sexta-feira (11), ap\u00f3s cerca de 24h de protesto. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=30&r=1691907746263&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F03%2Ftrump-diz-que-vai-a-washington-para-ser-preso-mas-informacao-e-falsa.ghtml&syn=False&key=b1bc04ae6a3156ab26be8e79c525f9cb",
        "title": "\n        Trump diz que vai a Washington para ser 'preso', mas informa\u00e7\u00e3o \u00e9 falsa\n      ",
        "date": "03/08/2023 21h11",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "..., para ser \"preso\". A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=31&r=1691907747160&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fal%2Falagoas%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F08%2Fvideo-motorista-flagra-homem-pegando-bigu-em-caminhao-a-mais-de-80-kmh-em-rodovia-de-al.ghtml&syn=False&key=b1db4f36363bd2a0c9ed5302f44c81fb",
        "title": "\n        V\u00cdDEO: Motorista flagra homem \u2018pegando bigu\u2019 em caminh\u00e3o a mais de 80 km/h em rodovia de AL\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... ficando com medo de fazer alguma sinaliza\u00e7\u00e3o e ele frear de forma mais brusca e acidentar o rapaz. Ele estava sem "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=32&r=1691907747240&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fap%2Famapa%2Famazonia-que-eu-quero%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F12%2Fprograma-norte-conectado-promove-acesso-a-internet-para-estudantes-no-ap.ghtml&syn=False&key=e06e287acf99ed0bb88b68d9f5fffa48",
        "title": "\n        Programa Norte Conectado promove acesso \u00e0 internet para estudantes, no AP\n      ",
        "date": "h\u00e1 13 horas",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "..., elas j\u00e1 est\u00e3o com solu\u00e7\u00e3o de wi-fi entregue, com gerenciamento em nuvem, "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=33&r=1691907747244&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Falemao-suspeito-de-espionar-para-o-kremlin-teria-acessado-dados-militares-sensiveis.ghtml&syn=False&key=af89445a0ba9c3567b11bc58cb60f5ff",
        "title": "\n        Alem\u00e3o suspeito de espionar para o Kremlin teria acessado dados militares sens\u00edveis\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... por rigorosas verifica\u00e7\u00f5es de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=34&r=1691907747249&u=https%3A%2F%2Fwww.techtudo.com.br%2Fquiz%2F2023%2F08%2Fvoce-tem-bons-habitos-de-seguranca-na-internet-faca-o-teste-e-descubra-edsoftwares.ghtml&syn=False&key=aebc9ec0e96ba8d7c2d7685437b9bde2",
        "title": "\n        Voc\u00ea tem bons h\u00e1bitos de seguran\u00e7a na internet? Fa\u00e7a o teste e descubra\n      ",
        "date": "h\u00e1 21 horas",
        "newspaper_section": "Techtudo",
        "subtitle": "Manter a sua "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=35&r=1691907747253&u=https%3A%2F%2Fge.globo.com%2Frs%2Ffutebol%2Flibertadores%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Ftorcedor-do-river-leva-pedrada-antes-de-jogo-contra-o-inter-e-esta-internado-em-porto-alegre.ghtml&syn=False&key=b3b45a034b11520573585aae695b71eb",
        "title": "\n        Torcedor do River leva pedrada antes de jogo contra o Inter e est\u00e1 internado em Porto Alegre\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "globoesporte.com",
        "subtitle": "... contra o Inter, na \u00faltima ter\u00e7a-feira, no Beira-Rio. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=36&r=1691907747257&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fsp%2Fpiracicaba-regiao%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F12%2Fsanta-barbara-abre-inscricoes-gratuitas-para-cursos-na-area-de-tecnologia-da-informacao.ghtml&syn=False&key=bc881cc2900ca80b3a59346d02492294",
        "title": "\n        \ud83d\udcf2 Santa B\u00e1rbara abre inscri\u00e7\u00f5es gratuitas para cursos na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n      ",
        "date": "h\u00e1 15 horas",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... cursos gratuitos profissionalizantes na \u00e1rea de tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=37&r=1691907747261&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpr%2Fparana%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fdelegado-preso-acusado-de-matar-esposa-e-enteada-acessou-inqueritos-de-violencia-contra-a-mulher-de-dentro-da-cadeia-apontam-documentos.ghtml&syn=False&key=94b98de0ce6fa4f34cb0753e845df820",
        "title": "\n        Delegado preso acusado de matar esposa e enteada acessou inqu\u00e9ritos de viol\u00eancia contra a mulher de dentro da cadeia, apontam documentos\n      ",
        "date": "h\u00e1 10 horas",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "...\nRelat\u00f3rios da Companhia de Tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=38&r=1691907747264&u=https%3A%2F%2Fredeglobo.globo.com%2Frpc%2Frealities%2Frocket-startup%2Fstage%2Fnoticia%2Finteligencia-artificial-e-melhor-com-privacidade-descubra-o-futuro-da-decada-na-internet.ghtml&syn=False&key=b03cabfff1d200f2f4771b9132bc14ed",
        "title": "\n        Intelig\u00eancia Artificial \u00e9 melhor com privacidade: descubra o futuro da d\u00e9cada na internet\n      ",
        "date": "04/05/2023 02h41",
        "newspaper_section": "Rede Globo",
        "subtitle": "... da tecnologia. Para desmistificar o assunto, a especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=39&r=1691907747268&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-para-aumentar-seguranca-da-informacao-jaya-baloo-propoe-inovacao-sustentavel-e-ciberresiliencia.html&syn=False&key=b78d6a15c73000f0c459eb45c17c2140",
        "title": "\n        FICE 2021: Para aumentar seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o, Jaya Baloo prop\u00f5e inova\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e \u2018ciberresili\u00eancia\u2019\n      ",
        "date": "22/10/2021 15h47",
        "newspaper_section": "Pequenas Empresas e Grandes Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=40&r=1691907747342&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fsaojoao%2Fnoticia%2F2023%2F06%2F02%2Fseguranca-sera-reforca-em-mais-de-100-eventos-durante-os-festejos-juninos-em-sergipe.ghtml&syn=False&key=5bc22731d0315288f0025a727a7a2c32",
        "title": "\n        Seguran\u00e7a ser\u00e1 refor\u00e7ada em mais de 100 eventos durante os festejos juninos em Sergipe\n      ",
        "date": "02/06/2023 16h21",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... durante os festejos juninos em Sergipe. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=41&r=1691907747346&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-para-aumentar-seguranca-da-informacao-jaya-baloo-propoe-inovacao-sustentavel-e-resiliencia-cibernetica.html&syn=False&key=c8a9f933a7f001cfa772762bd965682e",
        "title": "\n        FICE 2021: Para aumentar seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o, Jaya Baloo prop\u00f5e inova\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel e resili\u00eancia cibern\u00e9tica\n      ",
        "date": "14/10/2021 21h04",
        "newspaper_section": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... usada pela holandesa Jaya Baloo, diretora global de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=42&r=1691907747351&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fespecial-publicitario%2Fabradee%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fagosto-vermelho-campanha-nacional-alerta-para-acidentes-com-a-rede-eletrica.ghtml&syn=False&key=31081d193ac194f6411e0d5a075a0df4",
        "title": "\n        AGOSTO VERMELHO: CAMPANHA NACIONAL ALERTA PARA ACIDENTES COM A REDE EL\u00c9TRICA\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": null,
        "subtitle": "Abradee\nDivulga\u00e7\u00e3o\n\u201cSe ligue! Entre a vida e a sorte, escolha viver com "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=43&r=1691907747355&u=https%3A%2F%2Fgloboplay.globo.com%2Fv%2F11677624%2F&syn=False&key=725c6e8038e28fa112a6d1cb64d9b3de",
        "title": "\n        Novo golpe usa intelig\u00eancia artificial que falsifica vozes e v\u00eddeos para pedir dinheiro\n      ",
        "date": "06/06/2023 13h28",
        "newspaper_section": "AL TV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "subtitle": "Especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=44&r=1691907747358&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-jaya-baloo-diretora-global-de-seguranca-da-informacao-da-avast-explicara-como-criar-ambientes-virtuais-saudaveis.html&syn=False&key=87bf39ea75c6ff5bec745a67e02bbce1",
        "title": "\n        FICE 2021: Jaya Baloo, diretora global de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o da Avast, explicar\u00e1 como criar ambientes virtuais saud\u00e1veis\n      ",
        "date": "08/10/2021 15h24",
        "newspaper_section": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "\n\t Jaya Baloo (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\t\u00a0\n\n\tAutoridade em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=45&r=1691907747361&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Frj%2Frio-de-janeiro%2Fnoticia%2F2023%2F06%2F06%2Fglobo-abre-inscricoes-para-a-2a-edicao-da-globosec-week.ghtml&syn=False&key=34b61bbbd4764d3ca84f56a6e1afd0bb",
        "title": "\n        Globo abre inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da GloboSec Week\n      ",
        "date": "06/06/2023 22h24",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o GloboSec Week, encontro de estudantes universit\u00e1rios interessados em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=46&r=1691907748149&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2FFICE%2Fnoticia%2F2021%2F10%2Ffice-2021-jaya-baloo-diretora-global-de-seguranca-da-informacao-da-avast-explicara-como-criar-ambientes-virtuais-saudaveis.html&syn=False&key=1b6ac67d8ece83c2c2c8cb2a8999cf10",
        "title": "\n        FICE 2021: Jaya Baloo, diretora global de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o da Avast, explicar\u00e1 como criar ambientes virtuais saud\u00e1veis\n      ",
        "date": "06/10/2021 13h13",
        "newspaper_section": "Pequenas Empresas e Grandes Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "\n\tAutoridade em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=47&r=1691907748151&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F05%2F24%2Fsete-pessoas-sao-indiciadas-em-sergipe-apos-operacao-contra-venda-ilegal-de-armas.ghtml&syn=False&key=4eefb32def0b376a1df84ac2c0843721",
        "title": "\n        Sete pessoas s\u00e3o indiciadas em Sergipe ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra venda ilegal de armas\n      ",
        "date": "24/05/2023 16h38",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... e muni\u00e7\u00f5es. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=48&r=1691907748153&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fcarros%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fa-nova-tecnologia-que-pode-facilitar-roubo-de-carros.ghtml&syn=False&key=6053a08115b3fd1d9dfe2b3b45bba016",
        "title": "\n        A nova tecnologia que pode facilitar roubo de carros\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... aos sistemas de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=49&r=1691907748155&u=https%3A%2F%2Fredeglobo.globo.com%2Frj%2Ftvriosul%2Fresponsabilidade-social%2Fnoticia%2Fdia-dos-pais-saiba-o-que-e-paternidade-ativa-e-como-exerce-la-na-vida-dos-filhos.ghtml&syn=False&key=4a6c7e67049393dcdec48e02f46abd95",
        "title": "\n        Dia dos Pais: saiba o que \u00e9 'paternidade ativa' e como exerc\u00ea-la na vida dos filhos\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "Rede Globo",
        "subtitle": "... que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel criar os filhos pelos \"moldes antigos\". Os perigos atuais s\u00e3o outros, na era da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=50&r=1691907748157&u=https%3A%2F%2Fwww.techtudo.com.br%2Fdicas-e-tutoriais%2F2023%2F08%2Fconcurso-dataprev-2023-como-fazer-inscricao-pelo-site-da-cebraspe-edsoftwares.ghtml&syn=False&key=b52cdf36e49dc71119ad4445c7f33128",
        "title": "\n        Concurso Dataprev 2023: veja vagas e como fazer inscri\u00e7\u00e3o pela Cebraspe\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "Techtudo",
        "subtitle": "...; Log\u00edsticas, Aquisi\u00e7\u00f5es e Contratos; "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=51&r=1691907748226&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Fbrasil%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Freducao-da-tarifa-e-tempo-de-espera-motivariam-uso-do-transporte-publico-indica-pesquisa-cni.ghtml&syn=False&key=685ef4321b6cf45e5a3ee38fd8e7b106",
        "title": "\n        Redu\u00e7\u00e3o da tarifa e tempo de espera motivariam uso do transporte p\u00fablico, indica pesquisa CNI\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "...: "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=52&r=1691907748229&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F06%2F07%2Fsuspeito-de-espancar-e-matar-homem-no-centro-de-aracaju-e-preso.ghtml&syn=False&key=a517bed57df949f4e6fa47efd8051ceb",
        "title": "\n        Suspeito de espancar e matar homem no Centro de Aracaju \u00e9 preso\n      ",
        "date": "07/06/2023 18h53",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... com a Secretaria de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=53&r=1691907748231&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F12%2Fnaufragio-de-barco-de-imigrantes-deixa-seis-mortos-no-canal-da-macha.ghtml&syn=False&key=0e56a9c0c3a81ed309ba5191a3b82a96",
        "title": "\n        Naufr\u00e1gio de barco de imigrantes deixa seis mortos no Canal da Macha\n      ",
        "date": "h\u00e1 9 horas",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "...\". A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=54&r=1691907748233&u=https%3A%2F%2Frevistapegn.globo.com%2FAdministracao-de-empresas%2Fnoticia%2F2021%2F04%2Fnao-podemos-confiar-completamente-na-tecnologia-diz-especialista-em-seguranca-da-informacao.html&syn=False&key=5361f8230ae7ec5257af159873fd9bd8",
        "title": "\n        \u2018N\u00e3o podemos confiar completamente na tecnologia\u2019, diz especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o\n      ",
        "date": "11/04/2021 09h53",
        "newspaper_section": "Pequenas Empresas e Grandes Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... e com treinamento de colaboradores para evitar fraudes, diz Rodolfo Avelino, especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=55&r=1691907748236&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F04%2F27%2Focupantes-de-caminhao-sao-trancados-no-veiculo-e-parte-de-carga-e-roubada-em-nossa-senhora-do-socorro.ghtml&syn=False&key=e305dce7636c6f80e586a9fb22e1e28f",
        "title": "\n        Ocupantes de caminh\u00e3o s\u00e3o trancados no ve\u00edculo e parte de carga \u00e9 roubada em Nossa Senhora do Socorro\n      ",
        "date": "27/04/2023 19h38",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... do Socorro. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=56&r=1691907748239&u=https%3A%2F%2Fgshow.globo.com%2Fmoda-e-beleza%2Fnoticia%2Fnova-revolucao-do-anticoncepcional-entenda-por-que-as-mulheres-decidem-abandonar-a-pilula.ghtml&syn=False&key=b8a1afadc8ae595255bd48958235cd03",
        "title": "\n        Nova revolu\u00e7\u00e3o do anticoncepcional? Entenda por que as mulheres decidem abandonar a p\u00edlula\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "gshow",
        "subtitle": ".... S\u00e3o mulheres que usaram por muito tempo e que agora t\u00eam a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=57&r=1691907748241&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpi%2Fpiaui%2Ftrabalho-e-carreira%2Fconcursos%2Fnoticia%2F2023%2F07%2F28%2Fempresa-de-tecnologia-da-informacao-do-piaui-encerra-inscricoes-para-processo-seletivo-nesta-sexta-28.ghtml&syn=False&key=cdee07732f56722e8ff2ce6de2326f5b",
        "title": "\n        Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed encerra inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo nesta sexta (28)\n      ",
        "date": "28/07/2023 21h47",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "Processo seletivo\nFreepik/Reprodu\u00e7\u00e3o\nA Empresa de Tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=58&r=1691907748243&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fsc%2Fsanta-catarina%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F01%2Fconcursos-publicos-abertos-em-santa-catarina-veja-salarios-vagas-editais-e-prazos.ghtml&syn=False&key=dd9238e2b4d5b4fd9cd1d4d118216fdb",
        "title": "\n        Concursos p\u00fablicos abertos em Santa Catarina: veja sal\u00e1rios, vagas, editais e prazos\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... administrativo, agente da autoridade de tr\u00e2nsito, agente de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=59&r=1691907748326&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fgoverno-do-equador-declara-estado-de-excecao-e-mantem-eleicoes-para-20-de-agosto.ghtml&syn=False&key=ba8450c7a3447ebeb597373ebf80efd4",
        "title": "\n        Governo do Equador declara estado de exce\u00e7\u00e3o e mant\u00e9m elei\u00e7\u00f5es para 20 de agosto\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... de resid\u00eancia e correspond\u00eancia, e os de liberdade de tr\u00e2nsito, reuni\u00e3o e de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=60&r=1691907748328&u=https%3A%2F%2Frevistacrescer.globo.com%2Fpre-adolescentes%2Fseguranca%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fmae-investe-r-600-mil-na-criacao-de-aplicativo-de-seguranca-apos-filha-sofrer-bullying.ghtml&syn=False&key=a7d5ce3508f97958afdea58185384bf1",
        "title": "\n        M\u00e3e investe R$ 600 mil na cria\u00e7\u00e3o de aplicativo de seguran\u00e7a ap\u00f3s filha sofrer bullying\n      ",
        "date": "h\u00e1 11 horas",
        "newspaper_section": "crescer",
        "subtitle": "..., mas se eu n\u00e3o tivesse sido avisada, n\u00e3o saberia. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode colocar seu endere\u00e7o, o nome da escola ou qualquer "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=61&r=1691907748983&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F06%2F02%2Fpolicia-civil-e-corpo-de-bombeiros-realizam-buscas-por-corpo-de-jovem-no-municipio-de-indiaroba.ghtml&syn=False&key=6700ba96e39aa2c5a40912527284b568",
        "title": "\n        Corpo de jovem que estava desaparecida \u00e9 encontrado em Indiaroba; namorado confessou o crime\n      ",
        "date": "03/06/2023 12h55",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... de Indiaroba. De acordo com a Secretaria da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=62&r=1691907748985&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F05%2F30%2Fpolicia-localiza-idoso-que-aparece-em-em-video-sofrendo-agressoes-em-aracaju.ghtml&syn=False&key=2c0da1843034c66a81f1384093383cf7",
        "title": "\n        Pol\u00edcia localiza idoso que aparece em v\u00eddeo sofrendo agress\u00f5es em Aracaju\n      ",
        "date": "31/05/2023 16h26",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... o idoso estaria, mas vizinhos disseram que ele havia sido levado para outro local. \nSegundo a Secretaria da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=63&r=1691907748989&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Ftecnologia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fhackers-norte-coreanos-invadiram-rede-de-fabricante-de-misseis-da-russia.ghtml&syn=False&key=da7020a447006aef4e996af69882c883",
        "title": "\n        Hackers norte-coreanos invadiram rede de fabricante de m\u00edsseis da R\u00fassia\n      ",
        "date": "h\u00e1 5 dias",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "... cinco meses no ano passado, de acordo com evid\u00eancias t\u00e9cnicas revisadas pela Reuters e an\u00e1lises de pesquisadores de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=64&r=1691907748993&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Feleicoes-no-equador-entenda-como-estava-a-disputa-presidencial-antes-do-assassinato-de-fernando-villavicencio.ghtml&syn=False&key=e8699785495edf84814567c0bcb13fdf",
        "title": "\n        Elei\u00e7\u00f5es no Equador: entenda como estava a disputa presidencial antes do assassinato de Fernando Villavicencio\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... ao in\u00edcio.\nO que defendem os candidatos?\nLuisa Gonz\u00e1les\nA l\u00edder nas pesquisas, Luisa Gonz\u00e1les, tem como pilares \""
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=65&r=1691907748997&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpe%2Fpernambuco%2Fbom-dia-pe%2Fvideo%2Fespecialista-em-seguranca-da-informacao-da-dicas-para-evitar-golpes-por-celular-9640922.ghtml&syn=False&key=add6dc8298fc50899244dcefde2584be",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o d\u00e1 dicas para evitar golpes por celular\n      ",
        "date": "28/06/2021 09h59",
        "newspaper_section": "Bom Dia PE",
        "subtitle": "Manter dados atualizados, utilizar senhas fortes e, em caso de d\u00favida, telefonar para a intitui\u00e7\u00e3o financeira s\u00e3o alguns dos cuidados que devem ser tomados."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=66&r=1691907749042&u=https%3A%2F%2Fextra.globo.com%2Frio%2Fcasos-de-policia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fdesde-2018-mais-de-7800-pessoas-morreram-devido-a-intervencoes-de-agentes-do-estado-no-rio.ghtml&syn=False&key=0a1569d60ad64ad55e2f301384ff7b43",
        "title": "\n        Desde 2018, mais de 7.800 pessoas morreram devido a interven\u00e7\u00f5es de agentes de seguran\u00e7a no estado no Rio\n      ",
        "date": "03/08/2023 11h46",
        "newspaper_section": "extra",
        "subtitle": "..., o hist\u00f3rico recente fluminense revela a alta letalidade das a\u00e7\u00f5es das for\u00e7as de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=67&r=1691907749046&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fkogut%2Fcritica%2F2023%2F08%2Fa-serie-sobre-os-50-anos-do-fantastico-e-memoria-nostalgia-e-informacao.ghtml&syn=False&key=c3276653e19fa2ab1a07e5a8e0d5d424",
        "title": "\n        A s\u00e9rie sobre os 50 anos do 'Fant\u00e1stico' \u00e9 mem\u00f3ria, nostalgia e informa\u00e7\u00e3o\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... da s\u00e9rie documental sobre os 50 anos do \u201cFant\u00e1stico\u201d. O primeiro epis\u00f3dio (ser\u00e3o cinco no total) misturou "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=68&r=1691907749048&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmg%2Fcentro-oeste%2Fnoticia%2F2021%2F02%2F20%2Fdecreto-institui-comissao-de-controle-de-processos-plantoes-e-seguranca-da-informacao-tecnologica-em-divinopolis.ghtml&syn=False&key=929fc5fb54385accdeefc57ce7fdfcb7",
        "title": "\n        Decreto institui Comiss\u00e3o de Controle de Processos, Plant\u00f5es e Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica em Divin\u00f3polis\n      ",
        "date": "20/02/2021 12h47",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "Nesta semana, Divin\u00f3polis passou a contar com uma Comiss\u00e3o de Controle de Processos, Plant\u00f5es e "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=69&r=1691907749053&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fglobonews%2Fjornal-globonews-edicao-das-10%2Fvideo%2Fsecretario-fala-da-cpi-da-covid-e-questiona-seguranca-da-informacao-com-trabalho-virtual-9435297.ghtml&syn=False&key=fcc8028bb9d659ef47a35e862fa87b4f",
        "title": "\n        Secret\u00e1rio fala da CPI da Covid e questiona seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o com trabalho virtual\n      ",
        "date": "14/04/2021 12h48",
        "newspaper_section": "Jornal GloboNews edi\u00e7\u00e3o das 10h",
        "subtitle": "... dos desafios da CPI ,do ponto de vista da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=70&r=1691907749057&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Ftrabalho-e-carreira%2Fconcursos%2Fnoticia%2F2023%2F07%2F31%2Finscricoes-para-concurso-da-dataprev-comecam-nesta-segunda-cargos-tem-salarios-de-ate-r-8-mil.ghtml&syn=False&key=5864acb06c9ea16ba037e5eb39f01c2d",
        "title": "\n        Inscri\u00e7\u00f5es para concurso da Dataprev come\u00e7am nesta segunda; cargos t\u00eam sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 8 mil\n      ",
        "date": "31/07/2023 19h32",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... de Tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=71&r=1691907749059&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Feconomia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F08%2Ffazenda-entregara-ao-senado-estudo-que-indica-custo-das-excecoes-previstas-na-reforma-tributaria.ghtml&syn=False&key=d97c9093763d7a69b9a0d542fab56fe8",
        "title": "\n        Fazenda entregar\u00e1 ao Senado estudo com o 'custo das exce\u00e7\u00f5es' previstas na reforma tribut\u00e1ria\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... nacionais e atividades  desportivas; e\nbens e servi\u00e7os relacionados a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=72&r=1691907749063&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F04%2Fchina-aprova-expansao-da-lei-antiespionagem.ghtml&syn=False&key=27a15dae5f20191687654715c9d1fd00",
        "title": "\n        China aprova expans\u00e3o da lei antiespionagem\n      ",
        "date": "26/04/2023 16h59",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "... antiespionagem nesta quarta-feira, com a proibi\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia de qualquer "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=73&r=1691907749068&u=https%3A%2F%2Fge.globo.com%2Ffutebol%2Ftimes%2Fflamengo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fflamengo-reforca-seguranca-na-porta-do-ct-do-ninho-do-urubu-apos-eliminacao-na-libertadores.ghtml&syn=False&key=53350ef01fb79a1f6b440133e223ab77",
        "title": "\n        Flamengo refor\u00e7a seguran\u00e7a na porta do CT do Ninho do Urubu ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o na Libertadores\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "globoesporte.com",
        "subtitle": "... na Libertadores. Os arredores do centro de treinamentos estavam com a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=74&r=1691907749072&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpb%2Fparaiba%2Fnoticia%2F2023%2F07%2F31%2Fconcurso-da-dataprev-com-29-vagas-imediatas-na-pb-abre-inscricoes-nesta-segunda-feira.ghtml&syn=False&key=c7a9e1081bb07cd71da27f19c6a61830",
        "title": "\n        Concurso da Dataprev, com 29 vagas imediatas na PB, abre inscri\u00e7\u00f5es nesta segunda-feira\n      ",
        "date": "31/07/2023 12h46",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "...)\nAnalista de Tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=75&r=1691907749077&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fms%2Fmato-grosso-do-sul%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fjovem-de-22-anos-e-morto-em-acao-policial-em-campo-grande-58o-caso-neste-ano-em-ms.ghtml&syn=False&key=22ad7c592f4c7799a3cf71a7537baf5a",
        "title": "\n        Jovem de 22 anos \u00e9 morto em a\u00e7\u00e3o policial em Campo Grande; 58\u00ba caso neste ano em MS\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... as estat\u00edsticas da Secretaria de Justi\u00e7a e "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=76&r=1691907749670&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Falemanha-prende-militar-suspeito-de-espionar-para-a-russia.ghtml&syn=False&key=af4b12e930a1d1258c76cbb3475f8f94",
        "title": "\n        Alemanha prende militar suspeito de espionar para a R\u00fassia\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... informou que o homem trabalhava para o escrit\u00f3rio federal de equipamentos, tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=77&r=1691907749672&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpe%2Fpernambuco%2Fne1%2Fvideo%2Fespecialista-em-seguranca-da-informacao-da-dicas-para-nao-cair-em-golpes-pela-internet-9153217.ghtml&syn=False&key=2f9e0a89ffe9a8c8d087b05e9592ecc5",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o d\u00e1 dicas para n\u00e3o cair em golpes pela internet\n      ",
        "date": "05/01/2021 12h48",
        "newspaper_section": "NE1",
        "subtitle": "Advogado tentou vender carro por aplicativo e acabou sendo v\u00edtima de golpistas."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=78&r=1691907749675&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F08%2Ftorres-diz-que-nao-havia-indicios-de-atos-de-destruicao-ou-perda-de-controle-na-esplanada-antes-de-8-de-janeiro-so-se-caisse-uma-bomba.ghtml&syn=False&key=ed2cdf050857bfffc02ee059fe6794a9",
        "title": "\n        Torres diz que n\u00e3o havia 'ind\u00edcios' pr\u00e9vios da viol\u00eancia que ocorreria nos atos de 8 de janeiro: 'S\u00f3 se ca\u00edsse uma bomba'\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... da Justi\u00e7a Anderson Torres afirmou nesta ter\u00e7a-feira (8) em depoimento \u00e0 CPI dos Atos Golpistas que o planejamento de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=79&r=1691907749679&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fsp%2Fcampinas-regiao%2Fconcursos-e-emprego%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F09%2Fcampinas-oferece-4485-vagas-em-cursos-de-qualificacao-profissional-veja-como-participar.ghtml&syn=False&key=6f72e1ad77615267e5ca3c320fc1af17",
        "title": "\n        Campinas oferece 4.485 vagas em cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional; veja como participar\n      ",
        "date": "h\u00e1 3 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... cursos\n"
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=80&r=1691907749681&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F07%2Fhackers-norte-coreanos-invadiram-rede-de-fabricante-de-misseis-da-russia.ghtml&syn=False&key=5e3384b06c1aca37e78d9a3b9ae46d5d",
        "title": "\n        Hackers norte-coreanos invadiram rede de fabricante de m\u00edsseis da R\u00fassia\n      ",
        "date": "h\u00e1 5 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... t\u00e9cnicas revisadas pela ag\u00eancia de not\u00edcias Reuters e an\u00e1lises de pesquisadores de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=81&r=1691907749684&u=https%3A%2F%2Frevistacasaejardim.globo.com%2Fdicas%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fpanela-de-pressao-supere-o-medo-e-entenda-como-usa-la-com-seguranca.ghtml&syn=False&key=36f3128f9ceff09cdd5f502b44b5b9c0",
        "title": "\n        Panela de press\u00e3o: supere o medo e entenda como us\u00e1-la com seguran\u00e7a\n      ",
        "date": "h\u00e1 5 dias",
        "newspaper_section": "casaejardim",
        "subtitle": "... e da capacidade volum\u00e9trica; se o produto cont\u00e9m manual de instru\u00e7\u00f5es e "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=82&r=1691907749686&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fseis-suspeitos-presos-por-assassinato-de-villavicencio-sao-colombianos-diz-jornal.ghtml&syn=False&key=86118acb54a001cdffd7b77bf7b9cf33",
        "title": "\n        Seis suspeitos presos por assassinato de Villavicencio s\u00e3o colombianos\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "..., segundo autoridades equatorianas. Mais cedo, a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=83&r=1691907749753&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F04%2F03%2Fsuspeito-de-atropelar-e-matar-ciclista-em-itaporanga-dajuda-tem-prisao-preventiva-decretada.ghtml&syn=False&key=7640be2c4bb3d91422fab4ab1a221f9c",
        "title": "\n        Suspeito de atropelar e matar ciclista em Itaporanga D'Ajuda tem pris\u00e3o preventiva decretada\n      ",
        "date": "03/04/2023 21h59",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": ".... A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=84&r=1691907749756&u=https%3A%2F%2Fgloboplay.globo.com%2Fv%2F11718573%2F&syn=False&key=54217adcf5bc167a0c4df55737e7ca7d",
        "title": "\n        MG Tec: Encontro de tecnologia da Globo est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas\n      ",
        "date": "21/06/2023 14h11",
        "newspaper_section": "MGTV 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o - Uberl\u00e2ndia",
        "subtitle": "Globo Sec Week \u00e9 um evento da rede de televis\u00e3o voltado para a \u00e1rea de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=85&r=1691907749757&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fbolsonaro-teve-encontro-fora-da-agenda-com-campos-neto-em-dia-de-reuniao-do-copom-apontam-e-mails.ghtml&syn=False&key=3b758a42ac267d6acec6efa05a25a588",
        "title": "\n        Bolsonaro teve encontro fora da agenda com Campos Neto em dia de reuni\u00e3o do Copom, apontam e-mails\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... Ajud\u00e2ncia de Ordens do ex-presidente.\nA "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=86&r=1691907749761&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Ftecnologia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Forgao-dos-eua-revisara-seguranca-de-computacao-em-nuvem-da-microsoft-apos-violacao-de-e-mails.ghtml&syn=False&key=26b89afea465ad8f2b821bcbce7981fc",
        "title": "\n        \u00d3rg\u00e3o dos EUA revisar\u00e1 seguran\u00e7a de computa\u00e7\u00e3o em nuvem da Microsoft ap\u00f3s viola\u00e7\u00e3o de e-mails\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "\u00d3rg\u00e3o dos EUA revisar\u00e1 "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=87&r=1691907749765&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fam%2Famazonas%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fufam-abre-inscricoes-para-novos-concursos-publicos-nesta-quinta-10.ghtml&syn=False&key=6ee16d6e4bdff69aa5f8181349f1fefe",
        "title": "\n        Ufam abre inscri\u00e7\u00f5es para novos concursos p\u00fablicos nesta quinta (10)\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "...\nH\u00e1 oportunidades para os seguintes cargos:\nadministrador,\nanalista de tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=88&r=1691907749768&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fjornal-nacional%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F08%2Fna-cpi-dos-atos-golpistas-anderson-torres-nega-que-soubesse-da-gravidade-da-manifestacao-de-8-de-janeiro.ghtml&syn=False&key=96cfe8780cc08006649fb97230496a0f",
        "title": "\n        Na CPI dos Atos Golpistas, Anderson Torres nega que soubesse da gravidade da manifesta\u00e7\u00e3o de 8 de janeiro\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=89&r=1691907749772&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fes%2Fespirito-santo%2Fnoticia%2F2023%2F03%2F30%2Fsaiba-os-cuidados-ao-marcar-encontros-pela-internet-ou-em-aplicativos-de-namoro.ghtml&syn=False&key=776af18a64e9f9694e24a4714deb41fe",
        "title": "\n        Saiba os cuidados ao marcar encontros pela internet ou em aplicativos de namoro\n      ",
        "date": "30/03/2023 07h00",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": ".... \nOt\u00e1vio Lube, especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=90&r=1691907749774&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Ftrabalho-e-carreira%2Fconcursos%2Fnoticia%2F2023%2F07%2F28%2Fdataprev-abre-concurso-com-vagas-imediatas-para-nivel-medio-e-superior-e-salarios-de-ate-r-87-mil.ghtml&syn=False&key=07c569bbfa58b7a1110c2503b4b8f7e4",
        "title": "\n        Dataprev abre concurso com 222 vagas imediatas para n\u00edvel m\u00e9dio e superior com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 8 mil\n      ",
        "date": "31/07/2023 17h23",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=91&r=1691908317828&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2FMundo%2Fnoticia%2F2019%2F01%2Fepoca-negocios-alemanha-orgao-de-seguranca-da-informacao-rebate-critica-sobre-vazamento.html&syn=False&key=9a7191cf44bbb88fc4038e79570c5111",
        "title": "\n        Alemanha: \u00f3rg\u00e3o de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o rebate cr\u00edtica sobre vazamento\n      ",
        "date": "06/01/2019 09h27",
        "newspaper_section": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
        "subtitle": "... de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=92&r=1691908317832&u=https%3A%2F%2Fgloboplay.globo.com%2Fv%2F11532288%2F&syn=False&key=a0aa0903e139cc004d8775957000d1ff",
        "title": "\n        Especialista faz alerta de golpe sobre restitui\u00e7\u00e3o de imposto\n      ",
        "date": "13/04/2023 13h59",
        "newspaper_section": "Di\u00e1rio TV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
        "subtitle": "O especialista em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=93&r=1691908317836&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpe%2Fpernambuco%2Fne2%2Fvideo%2Fespecialista-em-seguranca-da-informacao-fala-sobre-perigo-e-facilidade-das-compras-online-8858801.ghtml&syn=False&key=1fe26866ba85026de1453bcbaadebcb9",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o fala sobre perigo e facilidade das compras online\n      ",
        "date": "15/09/2020 19h49",
        "newspaper_section": "NE2",
        "subtitle": "Essa modalidade de compra se popularizou ainda mais durante a pandemia."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=94&r=1691908317840&u=https%3A%2F%2Fepocanegocios.globo.com%2Feconomia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fchina-diz-que-prendeu-espiao-dos-eua-que-atuava-para-a-cia.ghtml&syn=False&key=19115d3887c7fde0ba61f82715dbca0d",
        "title": "\n        China diz que prendeu espi\u00e3o dos EUA que atuava para a CIA\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "epocanegocios",
        "subtitle": "... uma grande quantidade de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=95&r=1691908317844&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fpb%2Fparaiba%2Fnoticia%2F2023%2F07%2F28%2Fconcurso-da-dataprev-tem-29-vagas-imediatas-na-paraiba-com-salario-de-r-87-mil.ghtml&syn=False&key=a2d158b3cf0ebe635b7a42f36688ffc2",
        "title": "\n        Concurso da Dataprev tem 29 vagas imediatas na Para\u00edba com sal\u00e1rio de R$ 8,7 mil\n      ",
        "date": "28/07/2023 19h10",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... de cadastro de reserva)\nAnalista de Tecnologia da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=96&r=1691908317848&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fmundo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F09%2Fcandidato-a-presidencia-do-equador-e-assassinado-em-quito.ghtml&syn=False&key=9e042d504119246d44028a53becb22e9",
        "title": "\n        Fernando Villavicencio, candidato \u00e0 Presid\u00eancia do Equador \u00e9 assassinado em Quito; veja v\u00eddeos\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... ap\u00f3s deixar um com\u00edcio no audit\u00f3rio de uma escola no norte da capital Quito. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=97&r=1691908317852&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fac%2Facre%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F01%2Fapos-rebeliao-presidio-de-seguranca-maxima-no-ac-passa-por-readequacoes-e-implanta-protocolos.ghtml&syn=False&key=babc3e2427736cae604cff72f398305b",
        "title": "\n        Ap\u00f3s rebeli\u00e3o, pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima no AC passa por readequa\u00e7\u00f5es e implanta protocolos\n      ",
        "date": "01/08/2023 20h07",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": ".... \u00c9 preciso que primeiro a gente colha todas as "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=98&r=1691908317856&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fal%2Falagoas%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F10%2Fcorpo-encontrado-em-matagal-em-sao-jose-da-laje-al.ghtml&syn=False&key=d4b994cdbf6a299d362773b117545fd7",
        "title": "\n        Pai \u00e9 preso cozinhando ap\u00f3s matar e jogar corpo do filho no quintal de s\u00edtio em S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje, AL\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... WhatsApp\nCompartilhe no Telegram\nAinda n\u00e3o h\u00e1 "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=99&r=1691908317861&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fmg%2Fzona-da-mata%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F08%2Fif-sudeste-mg-tera-novos-cursos-no-processo-seletivo-2024-para-o-campus-sao-joao-del-rei.ghtml&syn=False&key=5bf137c0f1890f3647a248074b6ba732",
        "title": "\n        IF Sudeste MG ter\u00e1 novos cursos no processo seletivo 2024 para o campus S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... ou subsequentes ao Ensino M\u00e9dio\nAdministra\u00e7\u00e3o - Noturno\nInform\u00e1tica - Noturno\n"
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=100&r=1691908317865&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fto%2Ftocantins%2Fnoticia%2F2023%2F04%2F23%2Fcorpo-de-7o-morto-na-operacao-cangucu-passara-por-exames-de-identificacao-no-iml-de-palmas.ghtml&syn=False&key=e9c046686afe77ce6603562de950b4a1",
        "title": "\n        Corpo de 7\u00ba morto na Opera\u00e7\u00e3o Cangu\u00e7u passar\u00e1 por exames de identifica\u00e7\u00e3o no IML de Palmas\n      ",
        "date": "23/04/2023 17h18",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... (22), na zona rural de Pium.\nCompartilhe no WhatsApp\nCompartilhe no Telegram\nA "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=101&r=1691908317870&u=https%3A%2F%2Fgloboplay.globo.com%2Fv%2F11851765%2F&syn=False&key=9cb55d7c449e78f6e01699af68d5e7d5",
        "title": "\n        Profissionais experientes buscam cursos na \u00e1rea de tecnologia de informa\u00e7\u00e3o\n      ",
        "date": "h\u00e1 3 dias",
        "newspaper_section": "Boa Noite Paran\u00e1",
        "subtitle": "Paran\u00e1 tem 7 mil vagas abertas nessa \u00e1rea."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=102&r=1691908317874&u=https%3A%2F%2Fge.globo.com%2Ffutebol%2Fcopa-do-mundo-feminina%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fmaes-da-copa-mundial-avanca-nos-direitos-sobre-maternidade-no-futebol.ghtml&syn=False&key=6d3f3415f54995ad54f1f2c4892288e9",
        "title": "\n        M\u00e3es da Copa: Mundial avan\u00e7a nos direitos sobre maternidade no futebol\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "globoesporte.com",
        "subtitle": "... se espalha muito r\u00e1pido, ent\u00e3o o caso nos ajudou a espalhar a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=103&r=1691908317879&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Feconomia%2Fpost%2F2023%2F08%2Fgreat-place-to-work-as-melhores-empresas-para-trabalhar-no-rio-em-2023.ghtml&syn=False&key=d4e370a17147be6bf57dbd56787a37b0",
        "title": "\n        Great Place to Work: as melhores empresas para trabalhar no Rio em 2023\n      ",
        "date": "h\u00e1 6 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=104&r=1691908317883&u=https%3A%2F%2Frevistaquem.globo.com%2Fnoticias%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fpadre-marcelo-volta-a-impressionar-por-shape-musculoso-fazendo-a-seguranca-do-seguranca.ghtml&syn=False&key=1e37f9bfe98dc34cc3cd1cb649613c7c",
        "title": "\n        Padre Marcelo volta a impressionar por shape musculoso: 'Fazendo a seguran\u00e7a do seguran\u00e7a'\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "quem",
        "subtitle": "...). O religioso publicou um novo v\u00eddeo no Instagram, no qual aparece caminhando pela rua ao lado do seu "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=105&r=1691908317887&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F01%2Fexercito-diz-a-cpi-que-nao-fez-relatorio-sobre-acampamento-pela-ausencia-de-risco-a-seguranca-no-entorno-do-qg.ghtml&syn=False&key=04f7b65bd45d740cb47e9b33c8fc1fc0",
        "title": "\n        Ex\u00e9rcito diz \u00e0 CPI que n\u00e3o fez relat\u00f3rio sobre acampamento pela aus\u00eancia de risco \u00e0 seguran\u00e7a no entorno do QG\n      ",
        "date": "01/08/2023 18h20",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "O Comando do Ex\u00e9rcito afirmou \u00e0 CPMI de 8 do Janeiro que n\u00e3o identificou nenhum risco \u00e0 "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=106&r=1691908318321&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fdf%2Fdistrito-federal%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F05%2Fgolpes-virtuais-veja-dicas-de-como-se-proteger-do-crime-que-tem-crescido-no-pais.ghtml&syn=False&key=6d23afc3c924bdab3738abf66dd5a6d2",
        "title": "\n        Golpes virtuais: veja dicas de como se proteger do crime que tem crescido no pa\u00eds\n      ",
        "date": "05/08/2023 19h16",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "... Nery, da Every Cybersecurity and GRC Solution, empresa especializada em "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=107&r=1691908318325&u=https%3A%2F%2Fextra.globo.com%2Fesporte%2Fbotafogo%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fonibus-do-guarani-e-apedrejado-apos-jogo-contra-o-botafogo-clube-alvinegro-alega-que-imagens-nao-provam-quem-atacou-o-veiculo.ghtml&syn=False&key=070d7027ced13adf36c0b92086236940",
        "title": "\n        \u00d4nibus do Guaran\u00ed \u00e9 apedrejado ap\u00f3s jogo contra o Botafogo; clube alvinegro alega que imagens n\u00e3o provam quem atacou o ve\u00edculo\n      ",
        "date": "03/08/2023 11h18",
        "newspaper_section": "extra",
        "subtitle": "... contra o Botafogo, pelas oitavas de final da Copa Sul-Americana, foi atingido por pedras e garrafas. A "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=108&r=1691908318329&u=https%3A%2F%2Frevistamarieclaire.globo.com%2Fcelebridades%2Fnoticia%2F2023%2F07%2Fseguranca-que-agrediu-britney-spears-nao-enfrentara-nenhuma-acusacao-criminal.ghtml&syn=False&key=90272689454df372502392b1ce3944d6",
        "title": "\n        Seguran\u00e7a que agrediu Britney Spears n\u00e3o enfrentar\u00e1 nenhuma acusa\u00e7\u00e3o criminal\n      ",
        "date": "07/07/2023 18h21",
        "newspaper_section": "marieclaire",
        "subtitle": "O "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=109&r=1691908318333&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fse%2Fsergipe%2Fnoticia%2F2023%2F04%2F17%2Fhomem-e-preso-por-agredir-ex-mulher-com-paulada-na-cabeca-em-nossa-senhora-do-socorro.ghtml&syn=False&key=ac07171fcf85c2a5656dc538d6f954b1",
        "title": "\n        Homem \u00e9 preso por agredir ex-mulher com paulada na cabe\u00e7a em Nossa Senhora do Socorro\n      ",
        "date": "17/04/2023 20h57",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "Pol\u00edcia Militar de Sergipe; PMSE\nSSP/ arquivo\nUm homem, de 21 anos, foi preso ap\u00f3s fraturar a cabe\u00e7a da ex-mulher com uma paulada, no Povoado Merem, em Nossa Senhora do Socorro, na Grande Aracaju, nesta segunda feira (17). Ao chegar ao local, os policiais mili..."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=110&r=1691908318337&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Feconomia%2Fpost%2F2023%2F08%2Fgreat-place-to-work-as-melhores-empresas-para-trabalhar-no-rio-em-2023.ghtml&syn=False&key=d4e370a17147be6bf57dbd56787a37b0",
        "title": "\n        Great Place to Work: as melhores empresas para trabalhar no Rio em 2023\n      ",
        "date": "h\u00e1 6 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=111&r=1691908318341&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fpolitica%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F01%2Fexercito-diz-a-cpi-que-nao-fez-relatorio-sobre-acampamento-pela-ausencia-de-risco-a-seguranca-no-entorno-do-qg.ghtml&syn=False&key=04f7b65bd45d740cb47e9b33c8fc1fc0",
        "title": "\n        Ex\u00e9rcito diz \u00e0 CPI que n\u00e3o fez relat\u00f3rio sobre acampamento pela aus\u00eancia de risco \u00e0 seguran\u00e7a no entorno do QG\n      ",
        "date": "01/08/2023 18h20",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "O Comando do Ex\u00e9rcito afirmou \u00e0 CPMI de 8 do Janeiro que n\u00e3o identificou nenhum risco \u00e0 "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=112&r=1691908318344&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fblogs%2Fancelmo-gois%2Fpost%2F2023%2F08%2Fex-mulher-tem-medida-protetiva-contra-o-novo-gerente-geral-da-area-de-seguranca-da-petrobras.ghtml&syn=False&key=aa12053b2b5c63e1b348b9b15612c263",
        "title": "\n        Ex-mulher tem medida protetiva contra o novo gerente-geral da \u00e1rea de seguran\u00e7a da Petrobras\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "... o   novo gerente-geral da \u00e1rea de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=113&r=1691908318348&u=https%3A%2F%2Fge.globo.com%2Ffutebol%2Ftimes%2Ffluminense%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fconmebol-denuncia-o-fluminense-por-bombas-objetos-arremessados-e-confusao-no-maracana.ghtml&syn=False&key=a960884fe839499d1397e94b2e833127",
        "title": "\n        Conmebol denuncia o Fluminense por bombas, objetos arremessados e confus\u00e3o no Maracan\u00e3\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "globoesporte.com",
        "subtitle": "... com uma suspens\u00e3o por at\u00e9 duas partidas.\nb) Dois (2) anos a partir da "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=114&r=1691908318352&u=https%3A%2F%2Fextra.globo.com%2Frio%2Fcasos-de-policia%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Ftraficante-johny-bravo-pode-ser-o-dono-de-mansao-na-rocinha-veja-outras-casas-de-luxo-do-crime.ghtml&syn=False&key=f2c57133a6e6255be2ce7591a8f7c673",
        "title": "\n        Traficante Johny Bravo pode ser o dono de mans\u00e3o na Rocinha; veja outras casas de luxo do crime\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": "extra",
        "subtitle": "... de Mesquita em 22 de mar\u00e7o de 2018. Mesquita abordou Bambu, mas n\u00e3o o identificou na hora. Passados alguns instantes, "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=115&r=1691908318356&u=https%3A%2F%2Fextra.globo.com%2Frio%2Fcasos-de-policia%2Fnoticia%2F2023%2F07%2Fmarielle-e-anderson-veja-quem-sao-os-agentes-de-seguranca-citados-na-investigacao-das-mortes.ghtml&syn=False&key=c5db2c3dc5f05ea0c788781864d5cef0",
        "title": "\n        Marielle e Anderson: veja quem s\u00e3o os agentes de seguran\u00e7a citados na investiga\u00e7\u00e3o das mortes\n      ",
        "date": "30/07/2023 10h56",
        "newspaper_section": "extra",
        "subtitle": "As investiga\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia sobre os assassinatos de Marielle Franco e Anderson Gomes chegaram a nomes de agentes de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=116&r=1691908318360&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fblogs%2Fmiriam-leitao%2Fpost%2F2023%2F08%2Fcomplo-de-vasques-e-torres-vem-se-confirmando-nos-ultimos-dias.ghtml&syn=False&key=f69d8bdecb4bde07bb10dd8623a75412",
        "title": "\n        Compl\u00f4 de Vasques e Torres vem se confirmando nos \u00faltimos dias\n      ",
        "date": "h\u00e1 2 dias",
        "newspaper_section": "O Globo",
        "subtitle": "Desde o come\u00e7o do governo, eu tinha a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=117&r=1691908318365&u=https%3A%2F%2Foglobo.globo.com%2Fpatrocinado%2Fdino%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F11%2Fnumero-de-pessoas-que-consumiram-drogas-cresce-23.ghtml&syn=False&key=90bc561dd95ffe7a46819e2fde2eb55b",
        "title": "\n        N\u00famero de pessoas que consumiram drogas cresce 23%\n      ",
        "date": "h\u00e1 1 dia",
        "newspaper_section": null,
        "subtitle": "... os processos relacionados \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica e a "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=118&r=1691908318369&u=https%3A%2F%2Fg1.globo.com%2Fal%2Falagoas%2Fnoticia%2F2023%2F08%2F07%2Fvideo-agressores-crb-em-maceio.ghtml&syn=False&key=476fd2f5368802a0fcb9d533c18bcfcb",
        "title": "\n        V\u00cdDEO mostra persegui\u00e7\u00e3o a torcedor do CRB espancado em Macei\u00f3\n      ",
        "date": "h\u00e1 3 dias",
        "newspaper_section": "G1",
        "subtitle": "V\u00eddeo mostra agressores de torcedor do CRB correndo na rua com porrete na m\u00e3o\nUma c\u00e2mera de "
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=119&r=1691908318373&u=https%3A%2F%2Fgloboplay.globo.com%2Fv%2F8368018%2F&syn=False&key=9100465a68ef15ac9d7539a68e3195f0",
        "title": "\n        Especialista em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o d\u00e1 dicas para evitar golpes aplicados por Whatsapp\n      ",
        "date": "03/03/2020 08h08",
        "newspaper_section": "Jornal da Manh\u00e3",
        "subtitle": "Uma das maneiras de se proteger \u00e9 ativar a verifica\u00e7\u00e3o de duas etapas nos aparelhos. Saiba como fazer esse procedimento."
    },
    {
        "link": "//www.globo.com/busca/click?q=Seguran%C3%A7a+da+Informa%C3%A7%C3%A3o&p=120&r=1691908318377&u=https%3A%2F%2Fglamour.globo.com%2Flifestyle%2Ftrending%2Fnoticia%2F2023%2F08%2Fpadre-marcelo-rossi-chama-atencao-com-shape-musculoso-em-novo-post.ghtml&syn=False&key=bc4bbb80347884b748b5cfb23f229da2",
        "title": "\n        Padre Marcelo Rossi impressiona internautas por shape em novo v\u00eddeo: \"fazendo a seguran\u00e7a dos seguran\u00e7as\"\n      ",
        "date": "h\u00e1 4 dias",
        "newspaper_section": "glamour",
        "subtitle": "... ter\u00e7a-feira (08.08). Nas imagens, ele aparece na companhia de um "
    }
]